msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-09 04:50+0000\n"
"Last-Translator: XUEJIAN XIAO <xxjxxhlh@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) "
"<http://translate.greenheartgames.com/projects/game-dev-"
"tycoon/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 1.6\n"

#. heading
msgid "Invitation"
msgstr "邀请函"

msgid ""
"Hi, I'm Gordon Hench the host of the local hobby computer club. I just discovered that your company is close-by. I'm a huge fan of {0} and would love for you to join our meetup this week!\n"
"Eagerly awaiting your reply.\n"
"Gordon"
msgstr ""
"您好：\n"
"我是计算机业余爱好者俱乐部的主办人Gordon Hench。我刚刚发现您的公司就在附近。我是{0}的脑残粉儿，很希望您能来参加我们本周举行的活动！\n"
"急切盼复。\n"
"Gordon"

#. decision action button
msgid "Sure"
msgstr "没问题"

#. decision action button
msgid "No time"
msgstr "没空"

msgid ""
"Thank you very much! I'm sure our members will love what you have to say.\n"
"Gordon"
msgstr ""
"非常感谢！ 我相信我们的会员一定会对你的讲话非常感兴趣。\n"
"Gorden"

#. heading
msgid "Computer Club"
msgstr "计算机俱乐部"

msgid "Hi I'm Frank More. We met at the Hobby Computer Club a week ago. Just wanted to say thanks for talking about your projects. I love your games and have told all my friends about them."
msgstr ""
"你好，我是Frank "
"More。我们上星期在计算机业余爱好者俱乐部见过面。很高兴你能够来和我们谈论你的新计划。我个人非常喜欢，也经常向朋友们推荐你的游戏。"

msgid ""
"Sorry to hear that you are busy.\n"
"Gordon"
msgstr ""
"很抱歉，打扰了。\n"
"Gordon"

#. heading
msgid "Local News"
msgstr "社区新闻"

msgid "Hi, I'm Caroline Richards from the local news. I've heard rumours that you are already working on your next game and would love to do an interview about this. Do you have some time?"
msgstr "您好，我是社区新闻记者Caroline Richards。我听说了关于您已经着手开发你的下一部游戏的传闻，请问您有时间接受我们的采访吗？"

msgid ""
"Great!\n"
"\n"
"\n"
" ... Thank you for your time.{n}The interview should be published soon."
msgstr ""
"太好了！\n"
"\n"
"\n"
" ... 谢谢你的时间，{n}。采访内容将会在近期内发布."

#. localNewsPaperFragment
msgid "not done"
msgstr "从未涉及"

#. localNewsPaperFragment
msgid "done"
msgstr "已有经验"

#. {0} is company name, {1} nr. of games, {2} player name, {3} topic name, {4} genre name, {5} either not done/done (localNewsPaperFragment)
msgid "{0}, a local start-up, is trying to make it big in the gaming industry. The company has already published {1} games and is working hard on their next.{n}In an interview founder {2} said that the next game is going to be a {3}/{4} game, something the company has {5} before. It's great to see small local companies enter exciting new industries. All the best of luck to {0}."
msgstr ""
"{0}, 一个本地创业公司, "
"正在试图在游戏领域发展壮大。该公司已经发行了{1}个游戏并且正在努力开发下一个。{n}在采访中，创办者{2}说下一个游戏将会是一个{3}/{4}游戏, "
"这种类型他们以前{5}。 我们十分高兴的看到本地小型公司进入这个令人兴奋的领域。希望{0}越办越好。"

msgid "Sorry to bother you"
msgstr "很抱歉，打扰了。"

#. heading
msgid "Media Enquiry"
msgstr "媒体咨询"

msgid ""
"Hi, I'm Steve O'Connell, a reporter for Planet GG.\n"
"We've heard a rumour that your company is developing a game for mature audiences.\n"
"Would you be willing to give an interview about this?"
msgstr ""
"嗨，我是Steve O'Connnell，Planet GG的记者。\n"
"我们听到传言说你的公司正在开发一款面向成人的游戏。\n"
"你愿意就这件事接受我们的采访吗？"

#. decision action button
msgid "Give interview"
msgstr "接受采访"

#. decision action button
msgid "No comment"
msgstr "不予评论"

msgid "Many industry experts say that sooner or later games with mature themes will become more common. We are curious to see how the market will react to these games."
msgstr "许多业内专家指出，适合成人主题的游戏迟早会越来越普遍。我们很期待看到市场对它们的反应究竟如何。"

#. heading
msgid "Industry News"
msgstr "行业新闻"

#. {0} company name, {1} staff name
msgid "Planet GG has recently published an interview with {0}. According to the interview the company is working on its first game targeted at mature players. {1}, owner and CEO of {0} said, 'We think that players are looking for more mature content in games and we are willing to take a risk to give it to them.'{n}"
msgstr ""
"Planet GG 最近发布了一段对{0}的采访。该公司在采访过程中说，他们正在开发他们的第一个面向成人的游戏。{0} 的所有人兼CEO {1} "
"说：“我们认为，玩家期望游戏中出现更多成人内容，而且我们也愿意冒一些风险来满足玩家的需求。”{n}"

msgid ""
"Great!\n"
"\n"
"\n"
" ... Thank you for your time.{n}We will publish the interview next week."
msgstr ""
"太好了！\n"
"\n"
"\n"
" ...感谢你抽空。{n}我们将在下周公布采访内容。"

#. {0} company name
msgid "There have been rumours circulating in the industry that {0} might be working on a game for mature audiences."
msgstr "现在业内流传着关于{0}将会为成人玩家开发一款游戏的传闻。"

msgid "Okay. Thank you for your time."
msgstr "好的。谢谢您接受我们的采访。"

#. heading
msgid "Skip Tutorials"
msgstr "跳过教程"

msgid "Hello there! It seems that you have already played before. You can get right into development and skip the tutorial messages. Note that you can always review tutorial messages (even the ones you have skipped) in the Help menu while you play a game."
msgstr ""
"你好！看来你已经体验过本游戏了。你可以跳过教程直接进入开发环节。请注意，你可以在游戏中的任何时候选择 帮助 菜单回顾所有教程（包括你手动跳过的教程）。"

#. decision action button
msgid "Skip tutorial!"
msgstr "跳过教程！"

#. decision action button
msgid "Don't skip"
msgstr "不要跳过"

#. {0} cash amount
msgid ""
"You have amassed over {0} in cash!\n"
"Usually I would suggest that you should grow your company by moving into a larger office but unfortunately there don't seem to be any larger offices available in the lite version.{n}You can still continue your game until year 4 to see how much cash you will end up with and how many fans you will gain."
msgstr ""
"您的现金已经超过{0}！\n"
"通常我会建议你应该搬到更大的办公室来扩大你的公司，但不幸的是精简版里没有空余的大办公室。{n}你仍然可以继续你的游戏直到第四年，看看到时候你会赢得多少现"
"金和支持者。"

msgid "Congratulations! You have made quite a name for yourself and have saved up a lot of capital. If you want to grow the company further then moving into a new office is the next step. I've found the perfect office, situated in a technology park. Would you like to move your company to the next level?"
msgstr ""
"恭喜你！你为自己制造了相当大的名气，而且存储了大量的现金。搬到一个新的办公室是壮大你的公司的下一步。我已经找到了一个位于科技园的完美的办公室。你希望将你"
"的公司提升到下一个级别吗？"

#. heading
msgid "New Office?"
msgstr "新办公室？"

#. decision action button; move as in move to new office
msgid "Move (pay {0})"
msgstr "现在就搬（支付{0}）"

#. decision action button
msgid "Not yet"
msgstr "再等会儿"

msgid "New Office"
msgstr "新办公室"

#. decision action button
msgid "Invest (pay {0})"
msgstr "投资（支付{0}）"

msgid "New equipment"
msgstr "新的设备"

#. {0} company name
msgid ""
"Boss, {0} has grown well under your management. I think it is time to move the company out of this technology park and into a building worthy of our success.{n}I've seen the perfect building for our new headquarters.\n"
"It's not cheap but will us allow to grow even further. The new office also has space for additional expansions.\n"
"Do you want to move?"
msgstr ""
"老大，{0}在你的管理下正茁壮成长。我想，是时候搬离这个科技园，搬到一个值得我们成功的地方了。{n}我已经看中了一个完美的大楼成为我们新的总部。\n"
"这不便宜但是可以允许我们进一步扩张。新办公室也会有额外扩展的空间。\n"
"你想现在就搬吗？"

msgid "New office"
msgstr "新办公室"

#. heading
msgid "Game Over"
msgstr "游戏结束"

msgid ""
"This is the end of your journey.\n"
"\n"
"You can either load a saved game, restart this level or start a new game."
msgstr ""
"这是你旅程的终点。\n"
"\n"
"你可以读取之前储存的游戏，重新开始关卡或者重新开始游戏。"

#. decision action button
msgid "Restart level"
msgstr "重新开始关卡"

#. decision action button
msgid "Start over"
msgstr "重头来过"

msgid "We can open our own hardware lab now."
msgstr "我们现在可以开设我们自己的硬件实验室了。"

#. decision action button
msgid "Let's do it! (pay {0})"
msgstr "让我们开始吧！ （支付{0}）"

msgid "Hardware lab"
msgstr "硬件实验室"

msgid "Our hardware lab is ready."
msgstr "我们的硬件实验室已准备就绪。"

msgid "We can open our own research and development lab now."
msgstr "现在我们可以开设我们自己的研究和开发实验室了。"

msgid "R&D lab"
msgstr "研究和开发实验室"

msgid "Our R&D  lab is ready."
msgstr "我们的研发实验室已准备就绪。"

#. heading
msgid "Fire employee?"
msgstr "解雇员工？"

#. {0} staff name
msgid "Are you sure you want to fire {0}?"
msgstr "你确定你要炒了{0}吗？"

msgid "Yes"
msgstr "是的"

msgid "No"
msgstr "不是"

#. {0} amount
msgid ""
"Hi Boss! I have a knack for security and I think we could really do with some security upgrades in our office.\n"
"I have done some research and I think with an investment of {0} we would be a lot safer than we're now.\n"
"What do you say?"
msgstr ""
"老板！我有一个安全诀窍，我想我们可以升级办公室的安全设施。\n"
"我做了一些研究，我认为，如果投资{0}，我们会比我们现在安全多了。\n"
"你觉得怎么样？"

#. decision action button
msgid "Yes (invest {0})"
msgstr "好的（投资{0}）"

msgid ""
"Thanks Boss!\n"
"I will get right to it."
msgstr ""
"谢谢老板！\n"
"我会立刻去办的。"

msgid "Okay, sorry that I bothered you."
msgstr "好吧，对不起打扰到你了。"

#. heading
msgid "Investment"
msgstr "投资"

#. Note: this is a scam msg in game. immitate scammers language such as odd choice of words,  typos etc. {0} investAmount, {1} company name, {2} payment amount
msgid ""
"Dear esteemed sir/madame.\n"
"I'm financial advisor to CEO at WOMOBA OIL LIMITED in Nigeria. I'm writing because I know of your high repute and trustworthiness. Our CEO has authorzied me to invest {0} in {1}.{n}We have deposited the amount at a safe bank and will transfer this money to you but the bank requires confirmation from you. If you wish to receive the funds you must transfer a one-time verification payment of {2}. I trust in you."
msgstr ""
"尊敬的先生/女士。\n"
"我是WOMOBA石油有限公司在尼日利亚的CEO财务顾问。您有良好的声誉，值得信赖。我们的的CEO已经a授权我向{1}投资{0}。{n}这笔款项现在在一个"
"安全的银行户头上。但银行需要向您确认这笔投资。如果您希望收到的资金，您必须将一次性验证支付{2}。合作愉快。"

#. decision action button
msgid "Pay ({0})"
msgstr "支付（{0})"

#. decision action button
msgid "Decline"
msgstr "拒绝"

#. name of expense when player falls into the scam trap.
msgid "Gullibility Tax"
msgstr "上当的代价"

#. heading
msgid "News"
msgstr "新闻"

msgid ""
"It appears that recently a few companies have fallen victim to Nigerian scammers.\n"
"The scammers often claimed to invest large sums of money into companies but required a sizable up-front payment to make the deal.{n}Those who were unwise enough to pay will not see their money again.\n"
"Police are investigating but seem helpless to stop these international scammers."
msgstr ""
"最近有一些公司成为了尼日利亚骗子的受害者\n"
"骗子通常会声称会投资一大笔钱，但是需要一笔不小的前期付款来达成交易。\n"
"{n}那些不理智的人恐怕再也没有机会见到他们的钱了。\n"
"警方正在调查但是阻止这些国际诈骗犯的几率十分渺茫。"

msgid "OK"
msgstr "好的"

#. {0} game title, {1} company name
msgid ""
"The recent pleas for a patch for {0} seem to have been unanswered by {1}.\n"
"Many fans have voiced their disappointment."
msgstr ""
"最近{1}似乎没有对为{0}开发补丁的要求做出回应。\n"
"许多粉丝表达了他们对此的不满。"

#. heading
msgid "Bugs!"
msgstr "漏洞！"

#. {0} game title, {1} click/touch verb
msgid ""
"Oh no! It seems that {0} had quite a few undiscovered bugs when we released it.\n"
"Some of our customers are having a bad time with this and they demand that we patch the game.{n}We could either spend the money and time to patch it or ignore their pleas. If you want to patch the game then {1} on a character and use the action menu to develop a patch but make sure that you don't wait for too long."
msgstr ""
"噢，不！看起来{0}有一些我们没有发现的漏洞。\n"
"一些客户为此十分不满，要求我们为此开发补丁。{n}我们可以花费金钱和时间修补这些漏洞，或者忽略它们。如果你希望开发补丁，那么点击一个人物，然后使用操作菜"
"单来开发一个补丁，注意不要等太久。"

#. label of expense for illegal activity
msgid "Administrative Expenses"
msgstr "行政开支"

#. use writing style of secret agent msg (in game it was decrypted). keep words 'blowfish' and 'uplink' in the message.
msgid ""
"{n}This is a very special offer. Our agents have recently managed to 'borrow' some research information which might be of interest to you.\n"
"If you are interested then transfer {0} to the enclosed uplink location.\n"
"We'll contact you, Agent Blowfish"
msgstr ""
"{n}的，这是一个非常特殊的买卖。最近，我们的特工准备“借用”一些研究资料，你可能会有兴趣。\n"
"如果你有兴趣，那么转移{0}封闭上行位置。\n"
"我们会与您联系，河豚特工"

#. heading
msgid "Proposition"
msgstr "提议"

#. decision action button
msgid "Decrypt Message"
msgstr "解密消息"

#. decision action button; as in Transfer amount of money
msgid "Transfer ({0})"
msgstr "支付（{0}）"

msgid "Thank you for your business."
msgstr "谢谢您的参合作。"

#. {0} topic name
msgid "You have successfully researched {0}."
msgstr "你已经成功研究了{0}。"

#. heading
msgid "Transaction complete"
msgstr "交易完成"

#. use writing style of secret agent msg (in game it was decrypted). keep words 'war games' and 'blowfish' in the message.
msgid ""
"This is a very special offer. Our agents have recently managed to gain access to some critical systems of one of your competitors.\n"
"If you want to play war games then transfer {0} to the enclosed location and we'll initiate sabotage.,\n"
"Agent Blowfish"
msgstr ""
"这是一个非常特殊的交易。最近，我们的特工已经设法攻破了一些你的竞争对手之一的核心系统。\n"
"如果你要玩战争游​​戏，那就请将 {0} 搬迁到安全位置。我们将开始进攻。\n"
"\n"
"特工 河豚"

#. decision action button
msgid "Sabotage ({0})"
msgstr "破坏（{0}）"

#. {0} is random company name
msgid ""
"In a statement the game development company {0} has said that they have been the victim of industrial sabotage. Unfortunately development on their current project has been severely affected.\n"
"Police are investigating."
msgstr ""
"游戏开发公司 {0} 对外宣称他们收到了攻击。\n"
"他们当前的开发计划也因此受到了影响。\n"
"警方已介入调查此事。"

msgid ""
"Hi Boss! A friend of mine is greatly involved in an organization which aims to get more women into technology. They are looking for a sponsor and I thought that this would be a perfect opportunity for us.\n"
"Would you like to help out?"
msgstr ""
"老板！我的一个朋友在致力于让更多女性了解技术的组织中工作。他们正在寻找一位赞助商。我个人认为这对我们公司来说是一个极好的机会。\n"
"我们要帮助他们吗？"

#. decision action button
msgid "Sponsor (pay {0})"
msgstr "赞助（支付 {0}）"

#. heading
msgid "Sponsorship"
msgstr "赞助"

#. {0} company name, {1} staff name
msgid ""
"We have got word that {0} has recently sponsored a highly praised move to get more women into technology roles.\n"
"{1}, the CEO at {0} said, 'We would love to see more women in the game industry.'"
msgstr ""
"我们得到消息称 {0} 最近赞助了广受好评的“让更多女性了解技术”的计划。\n"
"该公司的 CEO {1} 说：“我们很愿意看到更多女性进入游戏产业。”"

#. {0} game title
msgid ""
"Boss, it seems that quite a few players use illegal copies of {0}.\n"
"I've managed to identify some of them.\n"
"We could either sue them to defend our copyright or send them warnings to ask them to stop.\n"
"What do you want to do?"
msgstr ""
"老板，看来有些玩家在玩盗版的 {0}。\n"
"我已经确定了部分玩家的身份。\n"
"我们可以选择直接起诉来维护我们的版权，也可以选择警告他们来让他们停止这种行为。\n"
"你想怎么做？"

#. decision action button
msgid "Sue them"
msgstr "起诉他们"

#. decision action button
msgid "Warn them"
msgstr "警告他们"

msgid "Piracy is an increasingly big problem in the industry. Some companies invest a lot of money and effort to fight piracy while others argue that it's better to take a more relaxed approach and invest in better games instead."
msgstr ""
"在目前的游戏产业中，盗版问题已经越发严重。一些公司在反盗版技术上投注了大量的现金以打击盗版，也有一些公司采取宽容的反盗版措施并研发出更好的游戏以应对这一"
"问题。"

#. {0} nr of fans, {1} cash amount
msgid "We have lost {0} fans but won {1} in legal claims."
msgstr "我们在诉讼中获得了 {1}  元赔偿，但也因此损失了 {0} 位粉丝。"

#. {0} company name, {1} game name
msgid "In what some have called a drastic move, {0} has recently taken legal action against illegal players of their game {1}."
msgstr "{0} 最近对使用盗版 {1} 的玩家发起了法律诉讼。这一行为也被某些人认为过于激烈。"

#. expense label
msgid "legal claims"
msgstr "合法索赔"

msgid "We have gained {0} fans!"
msgstr "我们获得了 {0} 位粉丝！"

#. {0} company name, {1} game title
msgid "{0} has recently sent warnings to several players using illegal copies of their game {1}."
msgstr "{0} 最近对使用盗版 {1} 的玩家发出了警告。"

#. {0} game title
msgid ""
"Boss, I've discovered that some really dedicated fans of {0} have created a fan game using a lot of the material from our game.\n"
"They don't make any money with it and just seem to do it for fellow fans. Our legal advisors strongly suggest that we shouldn't allow this to go on. What do you want to do?"
msgstr ""
"老板，我发现最近有一些 {0} 的狂热粉丝使用我们游戏中的素材创建了一个同人游戏。\n"
"看起来他们只是为了满足自己的需求，并没有打算以此赚钱。但是，我们的法律顾问强烈建议我们不应该让他们继续这一侵权行为。\n"
"你怎么做？"

#. decision action button
msgid "Stop them"
msgstr "阻止他们"

#. decision action button
msgid "Let them be"
msgstr "不管他们"

#. heading
msgid "Project disbanded"
msgstr "项目中止"

#. heading
msgid "Thank you"
msgstr "谢谢"

#. {0} game name, {1} company name
msgid "Hi, I'm Denise Ried the main developer of the {0} fan game. I've recently been informed that your legal department has advised you to stop us and I just wanted to say that I'm very grateful that you didn't.{n}{1} is the best company in the world and I'm glad I can be part of the fan community."
msgstr ""
"你好，我是 Denis Ried，{0} "
"同人游戏的开发者。我最近收到消息称贵公司的法务部门已经建议禁止我们继续开发这款游戏。我想说的是，我十分感谢你没有这么做。{n}{1} "
"是世界上最赞的公司，我也很荣幸能够成为粉丝团的一部分。"

#. heading
msgid "Fans"
msgstr "粉丝"

msgid "We have lost {0} fans!"
msgstr "我们失去了 {0} 位粉丝！"

msgid "Boss, we would like to stage an internal coding contest! I think we could all learn a lot by doing this. As an incentive we would need a prize for the winner ({0}). We agreed that the prize will go to charity. Should we do it?"
msgstr ""
"老板，我们很想举办一个内部的编程比赛。我想我们所有人都能从中获益良多。我们需要一部分钱（{0}）作为奖励。但是我们已经都同意将这份奖金捐给公益组织。我们"
"应该召开这个比赛吗？"

msgid "Great! We will start right away!"
msgstr "很好！我们马上开始！"

msgid "Okay, maybe another time..."
msgstr "好吧，也许以后也会有机会..."

#. heading
msgid "Coding Contest"
msgstr "编程比赛"

msgid "Thanks for agreeing to the coding contest. It was a big success! {0} won the contest and is lucky to distribute the prize of {1} to charity. We have also learned a lot in the process."
msgstr "谢谢您批准了这次的编程比赛。这次比赛很成功！{0} 赢得了比赛并将这份好运连同 {1} 奖金一同捐给了公益组织。我们也在这次比赛中受益匪浅。"

msgid "Boss, someone seems to have stolen our credit card information and used it to buy a lot of things in the past three months. Unfortunately we have lost {0}!"
msgstr "老板，看起来有人盗取了我们的信用卡信息并用它在过去的三个月中买了很多东西。很不幸，我们也因此损失了 {0}!"

#. heading for 'Environmental Protection Agency' story
msgid "EPA"
msgstr "环境保护局"

#. headings for this story need to use acronym consistent with the Environmental Protection Agency translation. look for 'heading for 'Environmental Protection Agency' story'
msgid ""
"I am an employee of the Environmental Protection Agency and have an offer for you. Your company has a high electrical footprint right now. If you would install solar panels you could decrease your footprint and save money in the long run. We would sponsor 50% of the costs which brings your investment to {0}!\n"
"Would you like to install it?"
msgstr ""
"我是环境保护局的一位雇员。目前，贵公司的碳排放量很大。如果贵公司能够安装太阳能电板的话，能够减少碳排量并在很长一段时间内节约开支。因此，我们有一份合约想"
"和贵公司签订。我们愿意帮助贵公司，并承担总费用的一般。也就是说，贵公司也需要投资 {0}！\n"
"你愿意安装吗？"

#. decision action button
msgid "Install (pay {0})"
msgstr "安装 （支付 {0}）"

#. decision action button
msgid "Ignore offer"
msgstr "婉拒"

#. heading
msgid "solar panels"
msgstr "太阳能电池板"

msgid "Great, it was a wise decision installing a solar collector!"
msgstr "很好，安装太阳能发电板是一个明智之举！"

#. {0} company name
msgid "{0} has recently installed solar panels in their offices. While the video game and software industries are one of the cleanest industries on earth they do eat up a lot of electricity so installing solar panels can really make an impact."
msgstr ""
"{0} 最近在他们的办公室中启用了太阳能电池。虽然电玩和软件工业可以被认为是地球上最清洁的工业之一，但是他们也的确消耗了大量电能。因此，安装太阳能电板的"
"作用不可小视。"

msgid "Sorry to hear that you are declining our offer"
msgstr "很遗憾没能和贵公司合作"

msgid ""
"Boss, it's way too hot in our office and the heat is starting to impact on our work. I've researched and found an air conditioner which would be perfect for us. It costs {0}.\n"
"Should we order it?"
msgstr ""
"老板，办公室里实在太热了，我们的工作也因此受到了影响。经过调查，我找到了一种超级适合我们的空调。安装这个要花费 {0}。\n"
"我们要订吗？"

#. decision action button
msgid "Yes (pay {0})"
msgstr "好吧（支付{0}）"

#. heading
msgid "air conditioner"
msgstr "空调"

#. try to make the reason lightweight and fun
msgid ""
"Boss, the heat is becoming a serious problem. Just yesterday my mouse melted and my keyboard is covered in sweat. Not a good environment to work in. We really need an air conditioner.{n}Unfortunately the previous offer has expired and we would need to pay {0}.\n"
"Should we order it?"
msgstr ""
"老板，高温已经成为一个很严重的问题了。就在昨天，我的鼠标融化了，我的键盘上也全是汗。实在让人没心情工作。我们真的很需要一台空调。{n}不幸的是，之前的报"
"价已经过期了，所以我们得要支付 {0} 。\n"
"我们要买吗？"

msgid "Boss, We've had enough and ordered the air conditioner ourselves. Thanks for nothing."
msgstr "老板，我们受够了！我们已经自己买了空调。谢谢你的坐视不管。"

#. see Portal 2 reference hint
msgid "Dave Johnson here, CEO of Departure Science. Some of our test subjects were recently exposed to some of your games and, surprisingly, they didn't go totally insane. They seemed to quite enjoy the experience in fact. Anyway, I have some products that need advertising and could do with some product placement.{n}My marketing boys tell me that making you this offer is a bad idea but that's exactly why I want it. I'll pay you {0} to place some of our fine red painted exploding barrels in one of your games. What'd ya say?"
msgstr ""
"我是 Departure Science 的 CEO, Dave Johnson。最近，我们的一些测试人员尝试了你们的一些游戏。令人惊奇的是，他们不认为"
"这些游戏纯属无稽之谈。实际上。他们也很喜欢玩这些游戏。不管怎么说，我都有一些产品需要做植入广告。{n} "
"我的市场部的人告诉我和贵公司签订这种合约的想法很烂，但这并不是我想要的建议。我会给贵公司 {0} "
"以便在部分游戏中放入一些我们公司的红色爆炸桶。你觉得如何？"

#. heading
msgid "Product Placement"
msgstr "植入广告"

#. decision action button
msgid "Sure!"
msgstr "当然可以！"

#. see Portal 2 reference hint
msgid "Departure Science"
msgstr "Departure Science"

#. see Portal 2 reference hint
msgid ""
"Excellent! Good to hear you have some spirit in you. One more thing: Don't feel like you have to go and rush those barrels into your next game. I'd rather have you place them in a game where they fit well.\n"
"Johnson out."
msgstr ""
"太好了！很开心听到你的想法。此外：请不要觉得你必须要让这些燃烧桶出现在你的下一款游戏中。我更希望你能把它们植入得不留痕迹。\n"
"Johnson 走了"

#. see Portal 2 reference hint
msgid "Dave Johnson here! Listen! You did well placing our beloved barrels in {0} - my marketing eggheads say profits are increasing which means more science for us. Well done. Here, have this cake."
msgstr ""
"Dave Johnson 来了！听好了！你在 {0} "
"中植入得那些燃烧桶实在太棒了。市场部的人说我们的利润增长得很快，也就是说，我们可以有更多的科研计划了。做得好！给，这是带给你的蛋糕。"

#. see Portal 2 reference hint
msgid "Dave Johnson here! Listen! Those red exploding barrels I'd asked you to place in your game. Well, seems that folks didn't really enjoy them as much in {0}. Oh well, was worth a try."
msgstr "Dave Johnson 来了！听着！那些家伙似乎并不喜欢我们要求你们植入的红色燃烧桶在 {0} 中的表现。好吧好吧，至少下次会更有经验吧。"

#. heading
msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "It seems that you have some serious financial difficulties and your company is about to go bankrupt. After careful consideration we have decided to offer you a deal."
msgstr "看来贵公司遇到了严重的财务危机并处于倒闭的边缘。经过慎重的考虑后，我们决定给你一些帮助。"

msgid "We will give you {0} which should move you out of the danger zone but in return you have to commit to pay us {1} in a year's time."
msgstr "我们将会给你 {0} 以便你们走出危机。但是，你们需要在一年后给我们 {1} 的回报。"

#. heading
msgid "Bank offer"
msgstr "银行救助"

#. decision action button
msgid "Agree (receive {0})"
msgstr "同意（接受 {0}）"

#. decision action button
msgid "No (go bankrupt)"
msgstr "拒绝（宣告破产）"

#. heading
msgid "Bailout"
msgstr "紧急救助"

#. heading
msgid "Bank"
msgstr "银行"

msgid "This is a reminder that we require you to pay back the agreed amount of {0} in three months' time."
msgstr "提醒：贵公司需要在未来三个月内支付给我行之前承诺的 {0} 。"

msgid "The amount of {0} has been deducted from your account."
msgstr "已经从您的帐户中扣除 {0}。"

#. heading
msgid "Bailout payback"
msgstr "偿还贷款"

#. {0} custom console name
msgid "Boss, I think it's time to announce the {0} to the world. Should we go ahead and make a press release?"
msgstr "老板，我觉得现在是时候让全世界知道 {0} 了。我们是不是应该开一个媒体发布会？"

#. decision action button
msgid "Announce"
msgstr "发布"

#. decision action button
msgid "Don't announce"
msgstr "不要发布"

msgid "In a surprise announcement {0}, a company known for games such as {1} has revealed that they have been working on their very own game console. The console which is called {2} is said to compete with the high end consoles from companies like Mirconoft and Vonny.{n}We are eager to see how much of an impact this new console will have."
msgstr ""
"在一次发布会上，以游戏 {1} 等出名的公司 {0} 出乎意料地宣布他们已经在研究自己的游戏主机。该主机被命名为 {2} "
"，用于和Vonny和Mirconoft的高端主机竞争。{n}我们很期待该款新主机的表现。"

#. consoleAnnouncementPastSuccessFragment
msgid " which had only limited commercial success."
msgstr " 只有一些商业意义上的成功。"

#. consoleAnnouncementPastSuccessFragment
msgid "which had moderate commercial success."
msgstr "表现差强人意。"

#. consoleAnnouncementPastSuccessFragment
msgid "which had a sizeable following and really made an impact in the market."
msgstr "引发了一场狂潮并对市场产生巨大影响。"

#. {2} is consoleAnnouncementPastSuccessFragment
msgid "{0} has announced that they are working on a new game console. The console named {1} is planned as a successor to their earlier contender, the {2} "
msgstr "{0}宣布，他们正在研发一款全新的游戏主机。该主机被叫做{1}，被认为是{2}的继承者 "

msgid "I will get right to it."
msgstr "我会把它处理好"

msgid "Okay, you are the boss."
msgstr "好吧，你是老板。"

#. gameFinishMsg, either stops with a . or continues with fragment
msgid "Congratulations on finishing Game Dev Tycoon and thank you for playing! If you enjoyed our little game then please consider rating the game on the Store. You can also send us some feedback"
msgstr ""
"恭喜你在 游戏发展大亨 中通关并对你在此游戏中花费的精力表示感谢！如果你喜欢我们的这个小游戏，请考虑在商店内给我们的游戏评分。你也可以告诉我们你的想法"

#. fragment of gameFinishMsg
msgid " and, if you really loved the game, you can (if you wish) vote with your wallet to support us even further."
msgstr "当然，如果你真的很喜欢这个游戏，你也可以（如果你愿意的话）在未来用你的钱包给我们支持。"

#. decision action button
msgid "See options..."
msgstr "查看选项…"

#. decision action button
msgid "No, thanks"
msgstr "不了，谢谢"

#. heading
msgid "Continue game"
msgstr "继续游戏"

msgid "If you wish you can continue playing but please note that there will be no more platform releases or other story elements."
msgstr "你可以继续玩下去，但是请注意，将不会有更多的平台发布或者其他故事元素。"

msgid "Audio Settings"
msgstr "声音设置"

msgid "Help"
msgstr "帮助"

msgid "About"
msgstr "关于"

msgid "Feedback & Support"
msgstr "反馈与支持"

msgid "Privacy Policy (online)"
msgstr "版权政策（联机）"

msgid ">> Lite Version <<"
msgstr ">>试玩版<<"

msgid ">> Trial <<"
msgstr ">>体验版<<"

msgid "Tap to start game ..."
msgstr "触摸以开始游戏..."

msgid "Click to start game ..."
msgstr "单击以开始游戏..."

msgid "Starting game..."
msgstr "正在载入..."

msgid "Click to continue ..."
msgstr "单击继续..."

msgid "Starting ..."
msgstr "载入中..."

msgid "Finishing ..."
msgstr "完成..."

#. research is completed, research name is added
msgid "Completed: "
msgstr "完成： "

#. heading
msgid "Research complete"
msgstr "研发完成"

msgid "You have successfully researched a new topic: '{0}'."
msgstr "新主题 “{0}” 研发成功。"

msgid "You have successfully researched '{0}'."
msgstr "“{0}” 研发成功。"

#. heading
msgid "Engine complete!"
msgstr "引擎完成！"

msgid "Your new game engine '{0}' is now complete!"
msgstr "新游戏引擎 “{0}” 已完成。"

msgid "If the issue persists please report this error to {0}"
msgstr "如果该问题仍然存在，请将此错误发送到 {0}"

msgid ""
"Your bank account is in the red.\n"
"Thankfully your bank has enabled you to overdraw your account up to {0} but be careful, if your account balance is below -{0} you will go bankrupt."
msgstr ""
"你的银行帐户已出现赤字。\n"
"不过幸好，银行同意你进行透支。透支最大金额为 {0} 。但是小心，如果你的帐户余额小于 {0} ，你将会宣告破产。"

#. heading
msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Unfortunately you are bankrupt."
msgstr "抱歉，您已破产。"

msgid ""
"We have just got confirmation that {0}, which has been in financial trouble lately, has gone bankrupt.\n"
"It appears that {1}, a behemoth in the gaming industry, has purchased the remains of the company."
msgstr ""
"我们刚刚得知，最近深陷财务危机的 {0} 已经宣告破产。\n"
"看来，游戏行业巨头 {1} 已经买下了该公司的剩余资产。"

msgid ""
"A spokesperson of {0} said, 'We are very excited to have acquired the rights to all of {1} previously released titles.'\n"
"\n"
"Hearing this news, many fans of {1} have expressed their disappointment."
msgstr ""
"{0} 的发言人说：“我们宣布，我们已经获得了 {1} 发布的所有游戏的授权。”\n"
"\n"
"听到这个消息，很多 {1} 的粉丝表达了他们的失望之情。"

#. heading
msgid "Breaking News"
msgstr "特大新闻"

#. used as {platformname} dev. license
msgid "dev. license"
msgstr "开发授权"

#. contractDescrFragment
msgid "I love your work"
msgstr "我喜欢你们的成果"

#. contractDescrFragment
msgid "I am impressed by your talent"
msgstr "我很佩服你们的才华"

#. contractDescrFragment
msgid "I think you have potential"
msgstr "我觉得你们相当有潜力"

#. {1} is contractDescrFragment
msgid ""
"Hi there,\n"
"I've just finished {0} and {1}.\n"
"I'm in the contracting business and we could use skills like yours. If you are ever short on cash just let me know and I will see if I have some work for you.\n"
"Jason"
msgstr ""
"你好！\n"
"我刚刚完成了 {0} 和 {1}。\n"
"我在一家外包企业工作。我们可以利用你的才华。如果你现金短缺的话，请告诉我一声。我会帮你看看有什么合适的工作。\n"
"Jason"

#. heading
msgid "Contract Work"
msgstr "承包项目"

msgid ""
"Hi again,\n"
"I heard that you've been very successful in the gaming business and are starting to grow your team.\n"
"I've updated our client list, so if you are looking for some contract work let me know.\n"
"Jason{n}Medium sized contracts have been unlocked."
msgstr ""
"你好，又见面了！\n"
"我听说你在游戏行业混得不错，已经开始扩充你的团队了。\n"
"我也更新了我们的客户列表，所以，如果你想要找一些承包工作的话，请务必让我知道。\n"
"\n"
"Jason{n}中等规模承包项目已解锁。"

msgid ""
"Wow, I have seen some pictures of your new office! Cutting edge stuff!\n"
"I'm sure you are doing very well but if you need to top up your budget I've a couple of big jobs that need to be taken care of.\n"
"Jason{n}Large contracts have been unlocked."
msgstr ""
"哇！我看过一些你的新办公室的照片！很赞！\n"
"我知道你干得很好，但是，万一如果你需要增加你的预算的话，我这儿有一些大单需要你的照顾。\n"
"Jason{n} 大规模承包项目已解锁。"

msgid ""
"Jason here.\n"
"I just got word from the client that the contract was completed successfully. Excellent work!"
msgstr ""
"我是 Jason。\n"
"我刚从客户那听说那些项目完成得不错。干得漂亮！"

msgid ""
"Jason here.\n"
"I see that the contract was not completed in time. Be careful what contracts you accept otherwise those penalties quickly add up.{n}Don't worry too much though, I don't hold grudges. If you want to try again let me know."
msgstr ""
"我是 Jason.\n"
"我看到一些合约并没有按期交付。请谨慎挑选合约，否则的话违约金将会上涨。{n}但是不用担心，我不会对你有看法。如果你想要再试的话请务必联系我。"

msgid "Usually I have new contracts every six months so check back some time."
msgstr "通常来说，每六个月我们就会有新的项目合同。所以以后再来看看吧。"

#. heading
msgid "Up-front payment"
msgstr "前期付款"

#. heading
msgid "Contract Refund"
msgstr "合同退款"

msgid "Graphic"
msgstr "图像"

msgid "Popular genre: "
msgstr "人气类型: "

msgid "Popular: New topics"
msgstr "近期流行：新的主题"

msgid "Strong audience: "
msgstr "强势人群: "

msgid "Trend: Strange combinations"
msgstr "流行趋势: 诡异组合"

msgid "It seems that the market has normalized again with no particular strong trends at the moment."
msgstr "看来市场已经恢复正常。目前没有强烈的趋向性。"

msgid "It seems that {0} games are especially popular at the moment."
msgstr "看来 {0} 游戏在现在特别受欢迎。"

msgid "There is a clear trend towards {0} games recently."
msgstr "现在有很明显有市场将青睐{0}游戏的趋势。"

msgid "It seems that the market responds particularly well to games with new topics at the moment."
msgstr "看来，现在市场上对新主题的游戏的反映特别好。"

#. heading
msgid "Market Analysis"
msgstr "市场分析"

#. heading
msgid "Grid income"
msgstr "收入图"

msgid "Our own game convention is taking place in 4 weeks!"
msgstr "我们自己的游戏会展将在四个月后召开！"

msgid "In two months the {0} will be taken off the market!"
msgstr "{0}将在两个月后退出市场！"

msgid ""
"{0} is no longer supported.\n"
"You've released {1} games for the platform and earned a total of {2}!"
msgstr ""
"{0} 已经不再被支持。\n"
"你为该平台发布了 {1} 款游戏，并从中获得了 {2}!"

msgid "{0} is no longer supported."
msgstr "不再支持{0}。"

msgid "We had {0} people visiting our booth this year."
msgstr "我们的展台今年吸引了 {0} 人。"

msgid "We didn't make it in the top 100 booths this year. Once we gain more fans I'm sure we will!"
msgstr "今年，我们没有成为前 100 热门的展位。一旦我们获得了更多粉丝，我觉得我们一定能够进入排行榜的！"

msgid "We were voted the number one booth this year! Congratulations!"
msgstr "我们被评为第一热门的展位！恭喜！"

msgid "We made it into the top 100 conference attractions this year at place {0}."
msgstr "我们进入了前 100 热门的展位，并排在了第 {0} 位。"

msgid "Our convention had {0} visitors this year!"
msgstr "我们的展位在今年迎来了 {0} 位访客！"

#. heading
msgid "Game Conference"
msgstr "游戏会展"

#. heading
msgid "monthly costs"
msgstr "月度支出"

#. audience category
msgid "Young"
msgstr "青少年"

#. audience category
msgid "Mature"
msgstr "成年人"

#. audience category
msgid "Everyone"
msgstr "所有人"

#. date referral sentence fragment
msgid "in the coming years"
msgstr "在未来几年内"

#. date referral sentence fragment
msgid "early next year"
msgstr "明年年初"

#. date referral sentence fragment
msgid "late next year"
msgstr "明年年底"

#. date referral sentence fragment
msgid "later next year"
msgstr "明年晚些时候"

#. date referral sentence fragment
msgid "later this month"
msgstr "本月底"

#. date referral sentence fragment
msgid "next month"
msgstr "下个月"

#. date referral sentence fragment
msgid "in two months"
msgstr "在两个月内"

#. date referral sentence fragment
msgid "in the coming months"
msgstr "在随后的几个月里"

#. date referral sentence fragment
msgid "at the end of this year"
msgstr "今年年底"

#. date referral sentence fragment
msgid "later this year"
msgstr "今年晚些时候"

msgid "Recent market studies suggest that the Govodore G64 is steadily outselling competitors in the PC sector. Consumers prefer the lower price, greater availability and the flexible hardware configuration over other home computers.{n}Experts say that this might spell the end of competing hardware manufacturers."
msgstr ""
"最近的市场调研显示，Govodore G64 的销量正在稳步超过那些 PC "
"领域的竞争者。相比较家用电脑，消费者更加喜爱低价，游戏种类丰富，有着灵活硬件配置的产品。{n}有专家指出，这可能意味着硬件制造商竞争的时代即将结束。"

msgid "Recent market data shows that the Govodore G64 seems to be slowly losing market share against other PC manufacturers.{n}In an unofficial statement a G64 employee said that the company has been unsuccessful in introducing higher priced computers to compete against newer and more advanced PCs."
msgstr ""
"最近的市场数据显示，相比其他 PC 厂商，Govodore G64 正在缓慢失去市场份额。{n}一个来自 G64 "
"研发部的雇员在私下里说：“公司想要通过发布更昂贵的机器来与更好更快的 PC 比拼。现在看来，这并不是一个明智的主意。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Hardware manufacturers around the world were surprised today as Govodore, the creator of the popular G64, has filed for bankruptcy.{n}Govodore failed to introduce a higher priced alternative and was forced to shut down production of the G64. The platform will retire from the market {0}."
msgstr ""
"今天，是一个让全球硬件厂商感到震惊的一天。备受欢迎的 G64 的创造者 Govodore 提交了破产申请。{n}Govodore "
"无法发布新的更高价的产品，G64 生产线也因此被迫关闭。G64 平台将从此退出市场。"

msgid "According to rumours the Japanese company Ninvento is planning to launch its very own home gaming console. Ninvento is known for the widely successful arcade game 'Dinkey King'.{n}Many industry experts doubt that home gaming consoles will take off but we are eager to see what Ninvento will deliver."
msgstr ""
"有传闻称，凭借街机游戏“Dinky King”一夜成名的日本公司Ninvento正在计划推出他们的家用游戏主机。{n}许多业内专家对纯家用游戏主机是否能"
"够成功表示怀疑，但我们还是很期待Ninvento的新品是怎样的。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid ""
"Today, Ninvento has confirmed recent rumours and announced their plans to release a new home gaming console called 'TES' {0}.\n"
"The console features cartridge based games and a uniquely designed controller."
msgstr ""
"今天，Ninvento证实了最近的传言，并对外宣布他们即将发布一款全新的家用游戏主机“TES\"。{0}\n"
"该主机可以通过卡带读取游戏，并有一个特别设计的手柄。"

msgid ""
"Recent studies suggest that the increasing variety of gaming devices also creates a market for more specialized games.\n"
"Some platforms become more popular with younger gamers while others cater for the more mature age groups.{n}As more and more developers enter the market we expect developers to focus their games on specific age groups to really make an impact."
msgstr ""
"最近的研究显示，日益增加的游戏机数量为更多的专业游戏开辟了一个新的市场\n"
"在部分平台赢得年轻人喜爱的同时，也有一部分受到了成年人的喜爱。{n}随着越来越多的开发者进入这个市场，我们预测，那些针对特定年龄段的游戏可能会受到追捧。"

msgid "The recently released TES home console by Ninvento has proven to be a massive success. Sales numbers have exceeded expectations by far.{n}As one customer says: 'I love the games that come with the TES and playing with a controller is so much more fun than on a keyboard.'"
msgstr ""
"最近由Nivento发布的TES家用主机获得了极大的成功。销量已远超预期。{n}一个消费者所说：“我爱那些TES上的游戏，手柄比键盘用起来爽多了。”"

msgid "Following the massive success of the TES console there are now rumours circulating that Vena, another Japanese company, is planning to release a home gaming console on their own."
msgstr "在TES大获成功之后，有传言称另一家日本企业Vena正在计划发布他们自己的家用游戏主机。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid ""
"Today, Vena has confirmed recent rumours about a new gaming console and announced the Master V.\n"
"The company claims that the Master V is technically superior to the massively successful TES by Ninvento and plans to release it {0}."
msgstr ""
"今天，Vena确认了最近关于游戏主机的留言，并且发布了Master V。\n"
"该公司声明，Master V在技术上优于之前大获成功的Nivento主机TES，该主机将于{0}开始发售。"

msgid ""
"The recently released gaming console, Master V by Vena, has stirred up the market worldwide.\n"
"Industry experts say that the console is not very well marketed in North America but that it will flourish in other parts of the world."
msgstr ""
"最近，由 Vena 发布的游戏主机 Master V 在全球市场上掀起了不少波澜。\n"
"业内专家称，尽管该款主机在北美的销量不甚理想，但是它将在世界其他地区获得不错的销量。"

msgid "With the growing interest in video games there is also a growing audience for video game magazines. These magazines offer a great new way for game developers to market their upcoming games."
msgstr "随着对电玩感兴趣的人越来越多，电玩杂志的读者也水涨船高。那些杂志给游戏开发商们提供了一个极佳的平台来推广他们的游戏。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Ninvento has announced that they will introduce a portable gaming device called Gameling. The device comes with changeable game cartridges, a monochrome screen on a green background, built-in speakers and even multiplayer support via a connection cable.{n}Compared to PCs and other gaming consoles the Gameling is underpowered but given the lower cost and excellent portability it might find a huge following.{n}The Gameling is said to hit shelves {0}."
msgstr ""
"今天，Ninvento对外宣布称他们即将发售一款名为Gameling的便携式游戏机。该设备有一个用于插卡带的插槽，一个绿色背景的单色屏，内置音响，并且可"
"以通过数据线联机对战。{n} 相比较电脑和其他游戏主机，Gameling在性能上可能会有些欠缺，但是因为其极低的售价和极高的便携性，它也有可能获得一部分"
"人群的喜爱。{n}Gameling将会在 {0} 上市。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Vena, creator of the Master V console, has announced the Vena Gear, a portable console to directly compete against the Gameling from Ninvento.{n}A spokesperson for the company said, 'Unlike similar devices on the market which don't come close to gaming consoles the Vena Gear has basically the full power of the Master V, except that you can take it with you. The Vena Gear also has a full color screen'.{n}Will this device topple the Gameling? We will see. The Vena Gear will debut {0}."
msgstr ""
"Master V的缔造者Vena，最近发布了一款便携式主机Vena "
"Gear，该主机被认为是对Nivento的Gameling的直接竞争者。{n}Vena的发言人声称：“不像市场上类似的性能较弱的其它设备，Vena "
"Gear基本上有Master V全部的性能，并且便于携带。Vena Gear还拥有彩色屏幕。”{n}Vena "
"Gear将会取代Gameling吗？答案将会在{0}一见分晓。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Vena has announced that they will release a new gaming console {0}. The Vena Oasis comes with 16-bit graphics and sound which promises a new kind of gaming experience.{n}Vena said at the announcement, 'The Oasis is a new start, it will be the genesis of a new generation of gaming consoles and we believe it will do very well in the market'. Some of the games already announced for the console suggest that it will appeal to more mature audiences."
msgstr ""
"Vena发布了他们即将在{0}发售的新主机Vena Oasis。这款主机带有16位的图像和声音，这必定将会给玩家带来全新的游戏体验。{n}Vena在发布"
"会上方说：”Oasis是一个新的开端，这将会是次世代游戏机的开山之作，我们坚信这款主机将会在市场上取得非常棒的成绩。”部分游戏已经宣布为该款主机作适配，"
"这有望吸引更多的成年玩家。"

msgid "Today, Ninvento announced the much anticipated successor to the popular TES console. 'This is the greatest console we have ever built. It comes with state of the art 16-bit graphics and sound. It is simply super and that's why we decided to call it the Super TES!'.{n}Fans around the world have been waiting for this moment and it seems that they will not be disappointed."
msgstr ""
"今天，任添堂公布了下一代TES的开发计划。“新主机将会是有史以来最为优秀的。它拥有 16 "
"位图像和声音。这就是比上代出色不少，因此，我们决定叫它'Super TES'！。{n} 全球的粉丝都在期待这一刻，显然，Ninvento不会让他们失望。"

msgid "The media is abuzz with the latest news from this year's Entertainment Conference. In a surprise announcement Vonny, a company known for general electronics has presented a prototype console called the Play System.{n}Apparently Vonny has collaborated with Ninvento, creators of the beloved and successful TES and Super TES consoles to develop what is basically a Super TES with a CD drive.{n}This would be the world's first console using a CD drive."
msgstr ""
"媒体对最近来自娱乐会议的最新消息议论纷纷。令人惊奇的是，电子设备的知名制造商Vonny展示了Play "
"System的主机原型。{n}显然Vonny与TES系列主机的缔造者Ninvento有所合作，开发了一个基本上就是带CD光驱的Super "
"TES。{n}这将会是世界上第一个用CD光驱的游戏主机。"

msgid "Journalists around the world are baffled as only one day after Vonny and Ninvento jointly announced the Play System at the Entertainment Conference things have turned sour.{n}Ninvento announced today that they will cancel the project and instead seek to develop a new console with a different partner.{n}Rumour has it that the distribution deal the companies had worked out was unfavorable to Ninvento handing over much of the control to Vonny.{n}This seems to be the end of the Play System."
msgstr ""
"全球的记者都被捉弄了。仅仅在一天后，Vonny和Ninvento共同声明在娱乐大会上的 Play System 计划被叫停了。{n}Ninvento宣布"
"他们会关闭这一计划，转而和其他厂商开发新的主机。{n}有传闻称此次矛盾的导火线是Ninvento不满于Vonny占有过大比重。{n}看来，Play "
"System 已经胎死腹中。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Vonny has announced their very own console called the Playsystem. Apparently the company has completely reworked their earlier Play System prototype after Ninvento cancelled the project.{n}The new Playsystem comes with a CD-ROM drive and 32-bit processors and is wholly owned by Vonny. Industry professionals say that this might be the beginning of a new generation of consoles. Ninvento declined to comment. The Playsystem will enter the market {0}."
msgstr ""
"今天，Vonny发布了他们自己的游戏主机Playsystem。显而易见，该公司在Ninvento取消计划以后完全重新改进了之前Play System的原"
"型机。{n}新的Playsystem带有CD光驱和32位处理器,并且完全归Vonny所有。业内专业人士说这将是新一代主机的开端，Ninvento拒绝对此"
"发表评论。Playsystem将会在{0}开始发售。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Ninvento announced their next generation console called TES 64 today. Expected {0} it is the world's first gaming console to sport 64-bit processors for graphics and audio. Ninvento said this will allow never-before-seen 3D realism.{n}In recent years the Super TES has lost a lot of market share to more modern consoles. Market experts said that the hardware of the TES 64 is surely impressive, but expressed their surprise that it still uses ROM cartridges instead of the much cheaper and higher capacity CD-ROM format.{n}Nevertheless, the TES 64 seems like an impressive console and Ninvento has said that it plans to aggressively price it against Vonny's Playsystem."
msgstr ""
"Nivento今天发布了他们的下一代主机TES 64。（将于{0}上市）这是世界上第一台支持64位图像音频处理器的游戏主机，Nivento宣布这将提供给"
"玩家前所未有的3D真实感。{n}最近几年，Super TES在与更先进主机竞争中失去了市场。市场专家指出TES "
"64的硬件配置是毋庸置疑的，但令人惊奇的是，它用的仍然是卡带读取器而不是更廉价的CD读取器。{n}虽然如此，TES "
"64的确是一款令人印象深刻的主机，Ninvento也表示他们将制定一个有竞争力的价格来对抗Vonny的Playsystem。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "The day Vena fans have waited a long time for has arrived, as Vena has announced their next generation console, the DreamVast. A company spokesperson said, 'The DreamVast is a dream come true. This console is the most advanced gaming console in history!'.{n}The new console sports powerful graphics hardware promising graphic quality rivaling those on high-end PCs. The DreamVast is also the first console to ship with a modem out-of-the-box, making it ready for online play. The console will be available {0}."
msgstr ""
"今天是Vena的粉丝们最为期待的一天。因为Vena对外公布了名为”DreamVast\"的主机。发言人说：“DreamVast 令一切梦想都化为现实。这是"
"有史以来最为先进的的主机！”{n}该款主机相比较普通家用机而言，使用了更为强劲的图像处理硬件，能够保证图形质量能够与高端电脑抗衡。DreamVast "
"也是首款附赠调制解调器以便在线游戏的家用主机。该主机将会在 {0} 起对外销售。"

msgid "Today, Vonny has announced the much anticipated successor to their popular Playsystem console. The Playsystem 2 will have upgraded hardware to compete with newer generation consoles such as the DreamVast.{n}Unlike the DreamVast the Playsystem 2 does not focus much on online play but instead seems to focus on the strengths of the previous Playsystem. A solid upgraded controller including vibration function, upgraded graphics, support for DVD titles and even backwards compatibility with Playsystem 1 games."
msgstr ""
"今天，Vonny发布了万众期待的风靡主机——Playsystem——的继任者。Playsystem "
"2为了与像DreamVast这样的新生代主机竞争，在硬件上进行了彻底的升级。{n}不像DreamVast，Playsystem "
"2没有专注于在线游戏，它更偏重于强化前代Playsystem的优势。升级包括手柄的震动功能，图像升级，支持DVD，甚至兼容Playersystem "
"1的游戏。"

msgid "Since release, the DreamVast from Vena has been one of the fastest selling consoles in history but lately it seems that the anticipation of the upcoming Playsystem 2 release is slowing down sales.{n}If the Playsystem 2 can hold up to the hype when it is released then Vena could be in deep trouble."
msgstr ""
"自发布以来，Vena的DreamVast成为了史上销售最快的主机之一，但是，最近在即将发布的竞争者Playsystem "
"2的影响下，销售速度开始放慢。{n}如果，Playsystem 2在发行时仍然可以保持这种热度，那么Vena将会大祸临头。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "PC software juggernaut Mirconoft has announced today that they will enter the game console market with their very own gaming console called the mBox.{n}First demonstrations have been impressive, but we will have to wait and see how it fares against the popular DreamVast, as well as against the recently announced and much anticipated Playsystem 2. The new console is said to debut {0}."
msgstr ""
"PC软件巨头Micronoft今天宣布了他们将会凭借他们自己的游戏主机mBox杀入游戏主机市场。{n}第一次实机演示令人印象非常深刻，对于它能否遏制流行"
"的DreamVast，对抗最近才发布的更加令人期待的Playsystem 2，我们仍需要时间观察。新主机据说将于{0}投入市场。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Mirconoft has announced the delay of their new gaming console, mBox. The new release date is '{0}'. Rumour has it that the incredible success of the Playsystem 2 launch has prompted Mirconoft to delay their own debut."
msgstr ""
"Micronoft宣布他们的新游戏主机mBox延期上市。最新的发售日期是'{0}'。有消息称是因为Playsystem "
"2史无前例的成功迫使Micronoft不得不推迟mBox的发售时间。"

msgid "The launch of the Playsystem 2 has been a phenomenal success. Stores everywhere are out of stock as manufacturing can barely keep up. Fans have resorted to buying the console on internet auction sites for as much as five times the normal price.{n}While Vonny has managed to have the most successful launch in history, sales of Vena's DreamVast have plummeted."
msgstr ""
"PlaySystem 2 获得了史无前例的成功。所有商店都已经售罄，工厂的产能也仅仅只能勉强满足需求。在一些在线拍卖网站上，粉丝们不惜花费原价5倍的现金"
"来换取比其他人更早拥有这款主机的机会。{n}就在Vonny获得有史以来最大的成功的同时，Vena的 DreamVast 的销量开始大跌。"

msgid "In a sobering announcement, Vena has today confirmed the discontinuation of the DreamVast. Vena's president said that while many companies will still deliver games for the platform, the company will no longer produce new units in the future.{n}Vena fans worldwide are disappointed, as a beloved part of gaming console history is coming to an end."
msgstr ""
"在一场发布会上，Vena很遗憾地宣布 DreamVast 不会有下一代更新。Vena的董事长宣布，Vena以后也不会生产新的游戏主机，但是，Vena仍然"
"会为部分平台发布高质量的游戏。{n}全球的世佳粉丝都对此感到失望，毕竟，对他们而言，最值得铭记的主机的历史即将画上休止符。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Ninvento announced the new Ninvento Game Sphere, with which it will try to compete with Vonny's market leading Playsystem 2 and Mirconoft's strong alternative, the mBox. The curiously shaped console has similar hardware specifications as other consoles.{n}The Game Sphere is Ninvento's first console to have an optical disc drive instead of cartridges. However, instead of using full sized CD and DVDs, like its competitors, the console features a mini-DVD drive. Game Spheres will start rolling into stores {0}."
msgstr ""
"今天，Ninvento发布了新主机Ninvento Game Sphere，试图与Vonny的Playsytem "
"2和Micronoft的mBox在市场上一决高下。外形奇特的主机和其他主机有相似的性能。{n}Game "
"Sphere是Ninvento第一个用光驱取代插卡器的主机。但是，不像他的竞争者使用完整尺寸的CD和DVD，这款主机将使用迷你DVD读取器。Game "
"Sphere将会在{0}摇滚市场。"

msgid "Rumours are spreading that Ninvento is working on a new game console. Most of the rumours state that it is not a successor to the somewhat disappointing Game Sphere but instead a new console in the mobile market.{n}Ninvento's Gameling has been leading the mobile market thanks to numerous updates and a large list of very popular games available on the platform, but the hardware is aging quickly and many players wonder what will be next."
msgstr ""
"传闻声称Ninvento正在研发新的游戏主机。大部分传言都指出该款主机并不是令人失望的Game "
"Sphere的替代品，而是一款移动便携主机。{n}Ninvento的 "
"Gameling系列凭借频繁的更新和众多热门游戏的支持一直在便携市场上独领风骚。但是，快速发展的硬件让众多玩家都在思考下一个 Gameling "
"是怎么样的。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Vonny announced that they are launching a new mobile gaming console called Portable Playsystem, or PPS for short, {0}. Media analysts speculate that this announcement is meant to distract users from Ninvento's launch of the Ninvento GS.{n}While the Ninvento GS utilizes an innovative dual screen, the PPS instead makes use of a single screen and will focus on giving developers access to much more powerful hardware."
msgstr ""
"今天，Vonny发布了他们即将在{0}问世的便携式主机“Portable "
"Playsystem“，简称”PPS”。分析师推测，该产品的推出目的在于将玩家的目光从Ninvento "
"GS上移开。{n}当Ninvento大肆宣传他们的双屏幕时，PPS坚持使用单屏幕，并且将会专注为开发者提供更加强大的硬件支持。"

msgid "Industry experts predict that we will see the next generation of video game consoles as early as next year. 'The hardware advancements in the PC industry have not been reflected in gaming consoles yet and we can expect the next generation to be a truly exciting leap forward.'{n}According to rumours, both Mirconoft and Vonny are in a race to introduce the next-generation console, with Mirconoft apparently already collaborating with partners to prepare titles for what is called the 'mBox 360.'"
msgstr ""
"行业专家预测在今年的早些时候，下一代游戏主机将会和广大消费者见面。“到目前为止，PC 行业中的硬件的进步并未推动游戏主机的发展。因此，我们猜测，下一代游"
"戏主机将会有质的飞跃。“{n}有传闻指出，Micronoft和Vonny都在研发下一代游戏主机，他们之间的竞争已经达到了白热化的地步。同时，Micron"
"oft已经和合作伙伴达成合作协议，共同开发一款新主机 \"mBox 360。”"

msgid "Today, Mirconoft presented their new console called the mBox 360. It is the first in the next generation of expected consoles, and features hardware rivaling mid-end PC counterparts. With a relatively cheap purchase price, Mirconoft will be selling the device at a loss as part of a long-term strategy to gain market share.{n}Gamers around the world are excited by the new console and it is predicted that the mBox 360 will have a massive impact on the console market."
msgstr ""
"今天，Micronoft展示了他们的心主机“mBox 360”。这是第一款新一代主机，配置何以和中端电脑一决高下。从长远角度出发，Micronoft选择"
"了相对便宜的市场零售价。{n}全球的玩家都很期待新的主机上市，我们预测，mBox 360会在市场上获得巨大的成功。"

msgid "Today, Ninvento has announced their bid in the next-generation console market by announcing the Nuu. Instead of trying to compete with Mirconoft and Vonny on hardware strength and graphical power, Ninvento has decided to deliver a truly unique gaming experience.{n}The Nuu features a controller with a built-in motion sensor, which allows players to stand front of their TV and use the controller as a counterpart to virtual objects such as a tennis racquet.{n}First playtesters were seen with huge grins on their faces. It seems to be a lot of fun."
msgstr ""
"今天，Ninvento发布了他们对次世代主机的构想——Nuu。这一次，Ninvento决定不去与Micronoft和Vonny拼硬件和图像，而是专注开发"
"一种真正独到的游戏体验。{n}Nuu的控制机内有一个内置动作传感器，这将允许玩家站在电视机前，用控制器控制游戏中类似于网球拍的虚拟物品。{n}第一批试玩"
"家在体验时，脸上都露出了灿烂的笑容。看起来，这款主机将带给大家无穷的乐趣。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid ""
"Today, Vonny has announced the successor to the massively successful Playsystem 2. The new console is predictably called 'Playsystem 3' and comes with an impressive hardware configuration, making it the most powerful console in gaming history.{n}The console also doubles as a player for BlueRay, which Vonny hopes will be the successor to the DVD format. All this power comes with a hefty price tag, also making the Playsystem 3 the most expensive console ever.{n}We will see how consumers will react to this given the lower-cost alternatives; however, considering the massive success of the Playsystem 2, Vonny can be hopeful.\n"
"The console is expected to ship {0}."
msgstr ""
"今天，Vonny发布了大获成功的Playsystem 2的接任者。新主机预测将会叫做”Playsystem 3”，硬件方面将会有很强大的提升，堪称为游戏"
"史上最强劲的主机。{n}主机还可以用来当作蓝光碟机，这将是DVD格式的一个提升。强大的功能伴随的是较高的价格，Playsystem "
"3因此也成为了目前为止最贵的主机。{n}我们需要通过更多的时间去了解消费者会在这款主机和其他低价竞争者之间何去何从；但是，考虑到Playsystem "
"2获得的巨大成功，相信Vonny能够再创辉煌。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "In what some call a bizarre show of arrogance Vonny representatives have been trash-talking Mirconoft's successful mBox 360 while praising their own upcoming Playsystem 3 in the lead-up to their launch {0}.{n}Asked about the unusually high price of the Playsystem 3, a high-ranking company official replied, 'People will work more hours to buy one. We want people to feel that they want it more than anything else.'.{n}We are not sure that players will really want it so badly, as, so far, no major game titles have been announced for the Playsystem 3. It might be a while before developers are able to take full advantage of the powerful new console."
msgstr ""
"从某些角度来看，Vonny的新品发布会显得有些诡异和傲慢。他们在赞扬自家的 PlaySystem 3 将会引领风潮的同时，将Micronoft成功之作 "
"mBox 360 贬低得一文不值。{0}当被问及该款主机惊人的售价时，Vonny的一位高级主管如此回应：“人们会为了买它而更加努力工作的。我们想让人们觉"
"得他们只想要这款主机…”{n}我们尚不确认游戏玩家是否会真的渴求这一部主机。但是，截至目前，还没有任何主要游戏厂商宣布将会开发 PlaySystem 3 "
"平台上的游戏。因此，想要发挥出这款主机真正的实力，我们可能还得要再等一段时间。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Grapple, a company well known for their role in the early PC industry and, more recently, for their portable music player, grPod, have announced that they will soon release a powerful new mobile phone. The phone has a touch screen and sports a surprisingly powerful CPU.{n}The integrated graphics chipset should also allow the phone to run games and, since the phone comes with its own application delivery platform, it could become a great device for mobile games. The grPhone will be available {0}."
msgstr ""
"Grapple，一个在早期PC工业中扮演重要角色而被人熟知的公司，最近因为他们的便携音乐播放器grPod重新被大家关注。他们说，他们将发布一款强大的手机"
"。这款手机将有触摸屏，和一款强大的CPU处理器。{n}集成显卡芯片可以让手机运行游戏，并且，手机将伴随应用发布平台上市，所以，这也将是一款非常棒的移动游"
"戏设备。grPhone将会在{0}上市。"

msgid "Today, Grapple, the company responsible for the massively successful grPhone has announced their plans to release a tablet device called the grPad. Tablet devices are not a new idea in the computing industry but earlier attempts never seemed to take off. Many expect the grPad to do very well."
msgstr ""
"今天，因为grPhone一夜成名的Grapple公司宣布他们即将发售一款平板设备grPad。平板设备对计算机产业来说并不是一个新东西，这种理念很早就被提"
"及但是好像从来就没有投入实际生产。许多人认为grPad会表现的非常好。"

msgid "The mPad has received mixed reviews at launch, with many of them highlighting the fact that the mPad is indeed not the same as the grPad from Grapple. We will see what the future holds for this platform."
msgstr "mPad发售时毁誉参半，许多人指出mPad和Grapple的grPad完全不是一回事。让我们一起看看这个平台未来的市场占有量究竟会如何。"

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "For fans of the mBox, the long wait for an update to the console will soon be over as Mirconoft has announced that the mBox Next will be available {0}."
msgstr "对于mBox的忠实玩家来说，等待mBox的升级是一个漫长的过程，不过，最近Micronoft宣布了mBox的下一代将会在{0}开始销售。"

msgid " Mirconoft has lost a substantial share of the market since {0} released their {1} console.{n}"
msgstr " 自从{0}发布了{1}后，Micronoft丢失了大部分市场份额。{n}"

msgid "The new console seems to cleverly integrate Mirconoft's own motion sensor add-on for the mBox into one small package. The strength of the hardware seems to match expectations."
msgstr "Micronoft的新主机非常机智地装入了他们自己设计的动作传感器，这次硬件升级似乎非常符合人们的期待。"

msgid " but we will see how well the new console competes with the popular {0} console."
msgstr " 但是我们仍然会关注这款主机是否能和热门机型 {0} 相抗衡。"

msgid " but we will see how the new console will fare against its competitors."
msgstr " 不过，我们会期待这款新主机如何能击垮它的竞争对手。"

msgid ""
"Dear {0}, we, the worldwide game developers guild, would like to invite you to a special award ceremony at our main meeting at the end of the year. Please come.\n"
"\n"
"(Hint: The game will end at the end of this year.)"
msgstr ""
"尊敬的 {0}，世界游戏开发者大会邀请您参加一个在主会场召开的特别的颁奖仪式。仪式召开时间是年底。请务必参加。\n"
"\n"
"（提示：游戏将会在今年年底结束）"

#. fragment, continue with firstGameStoryRatingFragments
msgid ""
"{0}, a newcomer in the game industry, has just released their first game '{1}'.\n"
"The game "
msgstr ""
"一个新的游戏厂商 {0} 于近期发布了他们第一款游戏 “{1}”。\n"
"The game "

#. firstGameStoryRatingFragments
msgid "got generally low scores from reviewers but with a bit of experience we are sure that we will see better games from {0} in the future."
msgstr "虽然 {0} 的游戏得到了一些差评，但是随着经验积累，我们相信，我们不久就能看到 {0} 开发出更出彩的游戏。"

#. firstGameStoryRatingFragments
msgid "had a moderate response from reviewers. We are curious what {0} will deliver in the future."
msgstr "在受到评论家中等的评价以后，我们很好奇{0}在未来将会带给我们怎样的游戏。"

#. firstGameStoryRatingFragments
msgid ""
"received favorable reviews. \n"
"With such a good start {0} are sure to gain fans quickly."
msgstr ""
"新游戏获得了很好的评价。\n"
"有了这个好的开始，我们相信{0}粉丝将不断增加。"

msgid "outstanding"
msgstr "非常出色"

msgid "great"
msgstr "很棒"

msgid "moderate"
msgstr "平庸之作"

msgid "below average"
msgstr "差强人意"

msgid "pretty bad"
msgstr "相当烂"

msgid "{0} has recently released a sequel to their game {1}. The newest game in the series titled {2} was met with {3} responses."
msgstr "{0} 最近发布了他们的 {1} 的续作。最新的续作被命名为 {2}，并得到了 {3} 分的评价。"

msgid "Critics praised that {0} had a newer engine than the original, really driving technical innovation."
msgstr "评论界赞扬了 {0} 推出的新引擎，并认为其将带来技术的革新。"

msgid "A major negative reaction came from fans who felt that with the original coming out just {0} weeks before, the company is trying to milk the franchise for more money without delivering much new for players to enjoy."
msgstr "粉丝们对刚刚出品的 {0} 感到异常失望。他们认为该款续作纯粹是处于商业的考虑，并未给玩家带来任何新的体验和乐趣。"

msgid "Sequel"
msgstr "续作"

msgid "{0} has recently released an expansion pack to their game {1}. The expansion pack titled {2} was met with {3} responses."
msgstr "{0} 最近为他们的游戏 {1} 发布了一个扩展包。扩展包将会命名为 {1} ，并收到了 {3} 分的评价。"

msgid "{n}A major negative reaction came from fans who felt that with the main game coming out just {0} weeks before, the company is trying to milk the franchise for more money without delivering much new for players to enjoy."
msgstr "{n}游戏粉丝对 {0} 周前发布的游戏表达了失望之情。他们认为公司专注于盈利而不是专注于让玩家获得更多新的乐趣和体验。"

msgid "Expansion Pack"
msgstr "扩展包"

#. as in lite edition of the game
msgid "lite"
msgstr "精简版"

msgid "trial"
msgstr "试用版"

#. could either be lite version or trial version
msgid "{0} version"
msgstr "{0}"

#. {0} is either lite or trial
msgid "This is the {0} version of Game Dev Tycoon in which you can play until year five."
msgstr "这是游戏发展大亨[Game Dev Tycoon]的{0}，因此，您的游戏体验将在第五年终止。"

#. heading to greet the player
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

msgid "good"
msgstr "不错"

#. {1} is adjective like good, moderate, outstanding
msgid "It seems that the initial sales for {0} have fallen way below expected numbers. The game received {1} reviews but it seems that the chosen platform isn't very popular with the target audience."
msgstr "看来 {0} 的首周销量并未达到预期。尽管该游戏获得了 {1} 分的评价，但是看来你选择的平台在这款游戏的受众中并不怎么受欢迎。"

msgid "Sales Report"
msgstr "销售报告"

msgid "The latest game by {0} has had reviewers scratching their heads. Rather than bringing a new and innovative game to market the company delivered another {1}/{2} game which is more or less the same setting as their previous game.{n}One reviewer commented:'I think {3} was simply developed too soon after the previous game with not enough innovations in technology and design.'"
msgstr ""
"{0}新开发的游戏让评论家十分头疼，该公司没有选择开发一款全新的游戏，而是选择推出一款新的{1}-{2}游戏，或多或少沿用了他们之前的游戏设计。{n}一"
"个评论家评论说：“我认为{3}开发的太过着急，并没有在技术和设计上与前作有太大差别。\""

msgid "Media Report"
msgstr "媒体报告"

msgid ""
"Welcome to your new office!\n"
"Now that you have a bigger office you can also hire staff and forge a world-class development team to make even better games."
msgstr ""
"欢迎来你的新办公室！\n"
"现在你有了一个更大的办公室，也能雇佣更多的员工以组建一个世界级的开发团队来制作更加精良的游戏。"

msgid "and"
msgstr "和"

msgid ""
"Welcome to the new headquarters of {0}!\n"
"We now have more space so you can increase the team further. The new office is also close to some renowned universities which gives us great access to new talent."
msgstr ""
"欢迎来到 {0} 的总部！\n"
"我们现在有更多空间来扩展我们的团队了。新的办公室就在知名大学的边上，这将让你有更多机会找到天赋异禀之人。"

msgid ""
"Wow, this new office is amazing and the location is perfect too. I took a walk around the building earlier and had this radical idea.\n"
"Why don't we open up our own research and development department?{n}This could really speed up our research and would allow us to attack bigger projects and innovations.\n"
"It wouldn't be cheap but I think it would allow us to be the leading innovator in the gaming industry.{n}Anyway, I have done some research and I think we should open a lab and hire a whole team of researchers. Before we can do this however, we should have at least one design specialist in our team."
msgstr ""
"喔，新的办公室很漂亮，所在位置也十分完美。之前我在大厦周围转了一圈，产生了一个疯狂的想法。\n"
"我们为何不设立自己的研发部门呢？{n}这将真正的提升我们的研发速度，也将让我们有能力制作更大的项目。\n"
"不过这将是笔不菲的开销，但是我认为这将让我们在创新之路上领跑。{n}不管怎样，我已经做了一些研究，我认为我们可以开设实验室，然后在雇佣一整个科研团队。在"
"我们开始之前，我们团队里必须要有一个设计专长的人。"

msgid ""
"Hello {0},\n"
"We have just learned that you have opened your new headquarters not too far away from our university! We are just about to start a special course about game development and could really use your help.{n}Unfortunately we cannot offer any pay but I think you will find that teaching students about game development will be a great exercise to refine your own skills.\n"
"{1} University{n}New training options available."
msgstr ""
"{0}：\n"
"我们刚刚得到消息您将贵公司的总部设在了我们大学的附近。我们正打算开设一门关于游戏开发的课程，因此需要贵公司的协作。{n}但是，很遗憾，我们无法因此而支付"
"给贵公司报酬，但是我想贵公司一定能在这门课上学到一些有用的有关游戏开发的知识。\n"
"{1} 大学{n}新的培训计划现已可用。"

msgid "Welcome to our very own research and development lab! At the moment it is empty but we have a number of skilled people eager to start working.{n}You don't have to hire them individually, instead you can simply decide on the budget for the R&D lab. The higher the budget, the more researchers will work and the higher the research progress will be.{n}Running your own R&D lab can be very expensive so be careful that you don't overspend. I suggest you start with smaller projects and don't be afraid to cut down the budget if necessary.{n}If there is no active project researchers will generate research points slowly, which you can use to train your main staff and unlock more game options."
msgstr ""
"欢迎来到我们自己的研发实验室！虽然目前这只是一个空壳子，但是我们已经有很多专业人士希望在这开展他们的工作。{n}你并不需要一个一个地雇用他们，相反地，你"
"只需要决定研发实验室的研发预算就行。预算越高，研究的项目也就越多，研发的进程也会变快。{n}支持研发实验室的运作将会消耗大量现金，所以请务必谨慎地控制开"
"支，以防入不敷出。我建议我们应该从小项目开始。万一预算不足，也请不要犹豫，尽快停止实验室地运作。{n}如果所有研究员都在忙于他们的项目的话，你将会获得额"
"外的研发点数，可以用来训练你的主力员工并解锁更多的游戏选项。"

msgid "Welcome to our very own hardware lab! This is the place where we will create our own game console. Before you start, make sure you have a lot of cash saved up. Building a console isn't cheap. When you are ready to start simply {0} on the screen to access the action menu."
msgstr ""
"欢迎来到我们自己的硬件实验室！这就是我们研发自己的游戏主机的地方。在你开始研发之前，请确定你已经有了足够多的现金。研发一台主机并不便宜。如果你准备开始研"
"究的话，只需要单击屏幕上的“{0}”以进入研发目录。"

msgid "We just got word that {0} is retiring its MMO game {1} from the market. The game has been on the market for {2} months and racked up over {3} in sales."
msgstr "我们刚刚得到消息称 {0} 开发的大型多人在线游戏 {1} 即将下线。该游戏运营了 {2} 个月，并卖出了超过 {3} 万份。"

msgid "{1} was likely not profitable anymore as the maintenance costs were likely larger than the income."
msgstr "{1} 的盈利能力因入不敷出而有所下降。"

msgid "We are not quite sure why {0} has decided to take {1} off the market as the game likely still generated income for the company."
msgstr "我们不太理解为什么 {0} 会决定让仍在盈利的 {1}退出市场 。"

msgid "While fans of {0} weren't happy about the news many of them also play {1} which is still on the market."
msgstr "{0} 的粉丝们对关于他们也在玩上市游戏 {1} 的报道感到极大不满。"

msgid "Fans of {1} have voiced complaints with one fan saying: 'I love {0} and played {1} a lot but now that they took it off the market I don't know what MMO I should play. If only {0} had released a new MMO I wouldn't be so upset.'"
msgstr ""
"{1} 的粉丝开始产生不满之情。有一位粉丝说：“我很喜欢 {0} ，也经常玩 {1}，但是现在他们却要把 {1} "
"关停。我已经不知道我该玩怎么样的大型多人在线游戏了。要是 {0} 能出一款新的大型多人在线游戏的话，我可能也不会那么失望吧。”"

msgid "{0} has released their game console {1} today."
msgstr "今天，{0} 发布了他们名为“{1}”的主机。"

msgid "The console seems to really push the limits of technology and is the most modern console ever to hit shelves."
msgstr "该款主机将硬件性能发挥到了极致，有望成为市场上销售的最为现代的主机。"

msgid "The console does not seem quite on par with the high tech competitors but we will see what players think."
msgstr "该款主机似乎无法与其他高端竞争者竞争。不过我们仍然会期待消费者们会怎么看待这款产品。"

msgid " Looking at the features of {0}, it seems that the "
msgstr " {0} 的这些新功能可能 "

msgid "list is extensive which is a good sign and could lead to a wide variety of games becoming available."
msgstr "列表的不断增加是一个好的趋势。我们将有可能探索更多种类的游戏。"

msgid "list is a bit slim. Don't expect too many gadgets and controllers to be available for this console."
msgstr "功能有些少。请不要期待这台主机会有很多种类的配件和手柄。"

msgid "First tests indicate that {0}"
msgstr "首次测试表示 {0}"

msgid "'s build quality is excellent and will likely run for decades without issues."
msgstr "的质量很好，很有可能运行十几年都不出问题。"

msgid "is of average build quality. Don't expect it to last forever but in general you should not see many issues."
msgstr "的质量一般。不要指望它能运行很久，但是总体上来看，你不会发现很多问题。"

msgid "is a bit fragile. We wouldn't be surprised if you need to make use of the warranty sooner or later."
msgstr "的质量很烂。召回是迟早的事。"

#. fragment continues with 'we think that the console...'
msgid "All in all "
msgstr "总的来说 "

#. fragment, started with 'All in all'
msgid "we think that the console will stir up the market and prove to be very successful."
msgstr "我们认为这款主机可能会成为新的搅局者并获得极大的成功。"

#. fragment, started with 'All in all'
msgid "we think that the console will do reasonably well in the market and it is a welcome addition."
msgstr "我们认为这款主机在市场上可能会有不凡的表现。"

#. fragment, started with 'All in all'
msgid "it's hard to say whether the console will do well as there are so many other good products on the market."
msgstr "很难说这款主机销量会如何，毕竟市场上已经有很多别的优秀产品了。"

msgid "first"
msgstr "第一"

msgid "second"
msgstr "第二"

msgid "third"
msgstr "第三"

msgid ""
"{0} has taken their game console {1} off the market.\n"
"{1} was the {2} console created by the company."
msgstr ""
"{0} 宣布他们生产的游戏主机 {1} 将会下架。\n"
"{1} 是他们生产的 {2} 款主机。"

msgid "The worldwide game developers guild has awarded {0}, CEO of {1} the lifetime achievement award for contributions to the game industry. {0} has, during a stunning {3} year career at {1} delivered many ground breaking games.{n}The company is most recently known for {2}."
msgstr ""
"全球的游戏开发者们将终生成就奖颁给了{1}的CEO{0}，以表彰其对游戏产业作出的巨大贡献。{0} 在其长达 {3} "
"年的辉煌的职业生涯中，将众多惊世之作展现给了广大游戏玩家。{n}该公司最近的人气之作是 {2}。"

msgid " They are also known for their console {0} which has done very well on the market."
msgstr " 他们也因广受欢迎的游戏主机 {0} 而受到追捧。"

msgid "Game finished"
msgstr "游戏完成"

msgid "Congratulations. You have finished Game Dev Tycoon. We will now calculate your final score and show you some statistics. You may continue playing after that."
msgstr "恭喜！你已经将游戏发展大亨通关了。我们将会计算你的最后成绩并给你一些统计图表。在此之后，你可以继续享受这款游戏。"

#. heading
msgid "Goal reached"
msgstr "已达成目标"

msgid "You now have more than {0} fans! With such a big fan base you should now be able to self-publish medium games."
msgstr "你现在已经拥有超过 {0} 位粉丝！有了那么大的粉丝基础，你将可以自行发布中型游戏。"

msgid "You now have more than {0} fans! With such a big fan base you should now be able to self-publish large games."
msgstr "你已经拥有超过 {0} 位粉丝！有了如此庞大的粉丝基础，你将可以自行发布大型游戏。"

msgid "Game Convention"
msgstr "电玩大会"

msgid ""
"Dear {0},\n"
"We have followed your progress in recent years and would like to extend this formal invitation to participate in the biggest game convention on the planet 'Games, Games, Games' also known as G3.{n}By having your own company booth at G3 you can gain a lot of fans and hype for your games and we think our audience would love to see you there.\n"
"We will contact you yearly with booth options. Hope to see you at G3.\n"
"The G3 committee."
msgstr ""
"亲爱的 {0}：\n"
"我们看到了贵公司几年来的发展。贵公司已被邀请参加 Games,Games,Games  大会。 Games,Games,Games "
"大会是全球最大最出名的电玩大会，人们也称它为 G3。{n}如果贵公司在 G3 "
"上有属于自己的展台，贵公司将可以获得更多粉丝的青睐，也可以为即将发布的游戏造势。我们相信我们的观众十分期待贵公司的参展。\n"
"我们将会每年来信询问当年的展位布置要求。我们很期待贵公司在 G3 上的亮相。\n"
"G3 组委会。"

#. heading
msgid "Goal Hint"
msgstr "目标提示"

msgid "If you have more than 1M in cash you will be able to move to the next level. This might sound a lot but don't worry. Once you release a hit game you will get to this amount easily."
msgstr ""
"如果你有超过 1 百万的现金，你将可以进入下一级。这个目标听起来挺吓人，但是不要担心，一旦你有游戏受到追捧，那么很快你的现金就能达到这个金额了。"

#. heading
msgid "Engine Reminder"
msgstr "引擎提示"

msgid "Don't forget creating custom game engines. This will improve your games a lot! You can create your custom engine through the action menu once you have researched the Custom Engine."
msgstr "请不要忘记研发自己的订制游戏引擎。这有助于大幅提升游戏品质！在你研发完成“订制引擎“计划后，你可以在动作菜单进行游戏引擎的订制研发。"

msgid ""
"Hi {0},\n"
"I have followed the progress of {1} for a while and it seem that with your recent expansion you have started developing larger games.\n"
"Larger games deserve to be seen by more people and this is where a publisher can come in handy.{n}A publisher will market and publish your game around the world. They will also help fund development. In return they keep most of the profits but since the game will sell a lot more it is usually still worth it.{n}I can put you in touch with some publishers so you can look at some of the available contracts. Just let me know.\n"
"Jasmine Droke{n}Find Publishing Contract has been unlocked. It is accessible in the action menu."
msgstr ""
"{0}:\n"
"你好！我关注 {1} 的发展已经有一段时间了。看来经过最近的扩张之后，你开始研发更大规模的游戏了。\n"
"更大规模的游戏需要在一个能让更多人看到，让更多发行商接触到的机会。{n}一个好的发行商将会把你的游戏推广到全世界。他们将会赞助你的开发。但是作为回报，他"
"们需要保证你能给他们带来足够多的利润。因此，你需要把你的游戏变得更受市场欢迎才行。{n}不过，我可以帮助你和一些发行商接触以方便你查看一些可行的合约。\n"
"如果你有兴趣的话，请随时和我联系。\n"
"Jasmine Droke{n}发行合约 已解锁。你可以在动作菜单找到该选项。"

#. heading
msgid "Publishing Contracts"
msgstr "发行合约"

msgid "Engine"
msgstr "引擎性能"

msgid "Gameplay"
msgstr "可玩性"

msgid "Story/Quests"
msgstr "剧情/任务"

msgid "Dialogues"
msgstr "对话"

msgid "Level Design"
msgstr "关卡设计"

msgid "Artificial Intelligence"
msgstr "人工智能"

msgid "World Design"
msgstr "世界观设计"

msgid "Sound"
msgstr "音效"

msgid "Advertise in magazines"
msgstr "在杂志上登广告"

#. short name
msgid "Magazines"
msgstr "杂志"

msgid "Advertise in gaming magazines to get the game well known before it hits the shelves."
msgstr "游戏上市前在杂志上作广告有利于提高游戏的知名度。"

msgid "Magazines & Demos"
msgstr "宣传和试玩"

#. short name
msgid "Magazines & Demos"
msgstr ""

msgid "Advertise in gaming magazines and distribute demos of the game to give players an opportunity to try the game."
msgstr "在电玩杂志上作广告并提供游戏的试玩有助于让更多的玩家有机会了解这款游戏。"

msgid "Small Marketing Campaign"
msgstr "小型市场活动"

#. short name
msgid "Small Campaign"
msgstr "小型推广"

msgid "Start a global marketing campaign including magazine ads, demos and interviews."
msgstr "开始全球范围的市场推广包含广告，试玩和采访）。"

msgid "Large Marketing Campaign"
msgstr "大型市场推广"

#. short name
msgid "Large Campaign"
msgstr "大型推广"

msgid "Start a global marketing campaign to promote the game far and wide. Organize exclusive reviews, behind the scenes reports, TV trailers and more."
msgstr "开始全球市场推广有利于让游戏卖得更好。这些推广活动包括撰写软文、幕后花絮报道、电视试玩等活动。"

#. heading
msgid "Logo Animation"
msgstr "商标动画"

msgid "Create an animation for an existing logo."
msgstr "为已有的商标创建动画效果。"

#. heading
msgid "Character Design"
msgstr "角色设计"

msgid "Design some game characters."
msgstr "设计一些游戏角色。"

#. heading
msgid "Playtest"
msgstr "游戏测试"

msgid "Help to playtest a game."
msgstr "帮助测试一款游戏。"

#. heading
msgid "Game Backdrops"
msgstr "游戏背景"

msgid "Design some simple background graphics for a game."
msgstr "为游戏设计一些简单的背景图像。"

#. heading
msgid "Setup Computers"
msgstr "设置计算机"

msgid "Install Mirconoft BOSS on computers"
msgstr "在电脑上安装Micronoft BOSS"

#. heading
msgid "Debug program"
msgstr "调试程序"

#. heading
msgid "Spritesheet Software"
msgstr "Spritesheet软件"

msgid "Our staff needs to be taught how to use these modern technologies."
msgstr "我们的雇员必须经过培训才能使用这些现代科技。"

#. heading
msgid "Library Software"
msgstr "图书馆软件"

msgid "Develop a simple library management system"
msgstr "开发一个简易的图书馆管理系统"

#. heading
msgid "Usability Study"
msgstr "可用性研究"

msgid "Perform a detailed usability study."
msgstr "进行一次详尽的可用性测试。"

#. heading
msgid "Review Game Concept"
msgstr "游戏理念评测"

msgid "Review a game concept using your expertise."
msgstr "让你们的专家对一款游戏理念进行评测。"

#. heading
msgid "Game Art"
msgstr "游戏原画"

msgid "Help out on a project with some game art"
msgstr "帮忙做一款游戏的一些原画"

#. heading
msgid "Clean up database"
msgstr "清理数据库"

msgid "Should one table really have 200 columns? Probably not."
msgstr "一个表格需要200列么？不用吧。"

#. heading
msgid "Accounting Software"
msgstr "会计软件"

msgid "Develop a simple accounting software. Are those ever simple?"
msgstr "开发一个简单的会计软件。这个任务够简单么？"

#. heading
msgid "Time Tracking"
msgstr "实时跟踪系统"

msgid "Design and develop a time tracking system."
msgstr "设计并开发一个实时跟踪系统。"

#. heading
msgid "Design a board game"
msgstr "桌游设计"

msgid "Let's see how your skills translate to traditional games."
msgstr "让我们看看你们的技能有多少能在传统游戏中得到应用。"

#. heading
msgid "Horoscope Generator"
msgstr "星图生成器"

msgid "Making up horoscopes is hard work. We want it automated."
msgstr "做一个星图是很难的。我们希望它可以自动化。"

#. heading
msgid "Character Dialogues"
msgstr "角色会话"

msgid "Improve our character dialogues."
msgstr "润色我们角色的会话脚本。"

#. heading
msgid "Futuristic Application"
msgstr "未来应用"

msgid "We need an application that looks futuristic for a movie."
msgstr "我们的电影需要一个看起来像来自未来的应用。"

#. heading
msgid "Vacuum Robot"
msgstr "太空机器人"

msgid "Create a revolutionary AI for a vacuum robot"
msgstr "为一个太空机器人创造一套革命性的算法"

#. heading
msgid "Website"
msgstr "网站"

msgid "We just heard of this thing called internet. We want to have one."
msgstr "我们刚听说一种叫做因特网的东西。我们也想要一个。"

#. heading
msgid "Game Port"
msgstr "游戏移植"

msgid "Port a game to a different platform."
msgstr "移植一款游戏到另一个平台。"

#. heading
msgid "Cut Scenes"
msgstr "过场动画"

msgid "Deliver professional cut scenes for a game."
msgstr "为一个游戏做一段专业的过场动画。"

#. heading
msgid "Space Shuttle"
msgstr "航天飞机"

msgid "Deliver part of the space shuttle control software."
msgstr "制作航天飞机控制软件的一部分。"

#. heading
msgid "Alien Search"
msgstr "探索外星人"

msgid "Optimize our search for alien life forms using advanced AI techniques."
msgstr "使用更为高级的人工智能来为找寻外星生命形态出一份力。"

#. heading
msgid "Movies"
msgstr "电影"

msgid "We need your skills in our latest blockbuster production."
msgstr "我们的最新巨制需要你的帮助。"

msgid "Thank you for taking care of this for us."
msgstr "谢谢你为我们搞定了这个。"

msgid "Well done."
msgstr "干得好。"

msgid "Just what we wanted."
msgstr "这和我们想的一样。"

msgid "Excellent work."
msgstr "惊艳之作。"

msgid "Thank you for the quick work."
msgstr "谢谢你那么快就完成了工作。"

msgid "Would hire again."
msgstr "期待再次合作。"

msgid "Nice job."
msgstr "干的不错。"

msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#. heading
msgid "Contract Successful"
msgstr "合约完成"

msgid "We will transfer {0} to your account."
msgstr "我们将会把 {0} 转到你帐上。"

#. heading
msgid "contract payment"
msgstr "合同赔款"

msgid "This is very disappointing."
msgstr "太让人失望了。"

msgid "You didn't complete the contract on time"
msgstr "你并没有按时完成合约"

msgid "Hope you can make it next time."
msgstr "祝你下次好运。"

msgid "Seems like this was too big of a job for you."
msgstr "看来这个工作对你来说过于复杂了。"

msgid "Unfortunately the deadline is here."
msgstr "现在就是合同期限了。"

#. heading
msgid "Contract Failed"
msgstr "合约失败"

msgid "A penalty of {0} will be applied to your account."
msgstr "{0} 违约金将会从你的账户扣除。"

#. heading
msgid "contract penalty"
msgstr "违约处罚"

msgid "The game meets the required ratings. We are looking forward to future business."
msgstr "这款游戏达到了要求的评分。我们很期待它在市场上的表现。"

msgid ""
"The game doesn't live up to expectations.\n"
"As per contract a penalty will be applied to your account."
msgstr ""
"该游戏没有达到期望值。\n"
"因此违约金将会从你的帐户扣除。"

#. heading
msgid "Publisher"
msgstr "发行商"

msgid "Any Topic"
msgstr "任意主题"

msgid "Any Genre"
msgstr "任意类型"

msgid "Publisher: {0}"
msgstr "发行商：{0}"

#, fuzzy
msgid "General"
msgstr "基本"

msgid "New research available:"
msgstr "可以研究新的东西了："

#. heading
msgid "New Research!"
msgstr "新研究！"

msgid "Text based"
msgstr "基于文字"

msgid "2D Graphics V{0}"
msgstr "2D 图像 V{0}"

msgid "3D Graphics V{0}"
msgstr "3D 图像 V{0}"

msgid "Basic sounds"
msgstr "基本音效"

msgid "Mono sound"
msgstr "单声道"

msgid "Stereo sound"
msgstr "立体声"

msgid "Soundtrack"
msgstr "原声带"

msgid "Surround sound"
msgstr "环绕声"

msgid "Orchestral soundtrack"
msgstr "原声交响"

msgid "A.I."
msgstr "人工智能"

msgid "Better A.I."
msgstr "强化人工智能"

msgid "A.I. Companions"
msgstr "协作型人工智能"

msgid "Self-learning A.I."
msgstr "自我学习型人工智能"

msgid "Achievements"
msgstr "成就"

msgid "Character progression"
msgstr "角色升级系统"

msgid "Skill trees"
msgstr "技能树"

msgid "Savegame"
msgstr "存档"

msgid "Multiplayer"
msgstr "多人游戏"

msgid "Video playback"
msgstr "视频回放"

msgid "Basic physics"
msgstr "基本物理规则"

msgid "Mod support"
msgstr "支持Mod"

msgid "Online play"
msgstr "在线游戏"

msgid "Save to cloud"
msgstr "云端储存"

msgid "MMO Support"
msgstr "大型多人在线支持"

msgid "Software Development Kit"
msgstr "软件开发包"

msgid "Linear story"
msgstr "单线剧情"

msgid "Simple cutscenes"
msgstr "简易过场动画"

msgid "Branching story"
msgstr "分支剧情"

msgid "Advanced cutscenes"
msgstr "增强过场动画"

msgid "Full motion video"
msgstr "全动视频"

msgid "Interactive story"
msgstr "交互剧情"

msgid "Moral choices"
msgstr "道德选择"

msgid "Immersive story telling"
msgstr "代入式故事叙述"

msgid "Reactive quests"
msgstr "重置任务"

msgid "Better dialogues"
msgstr "更好的对话"

msgid "Dialogue tree"
msgstr "对话树"

msgid "Voice over"
msgstr "旁白"

msgid "Simple body language"
msgstr "简易肢体语言"

msgid "Advanced body language"
msgstr "高级肢体语言"

msgid "Celebrity voice acting"
msgstr "名人配音"

msgid "Realistic body language"
msgstr "逼真肢体语言"

msgid "Open world"
msgstr "开放世界"

msgid "Day & night cycle"
msgstr "日夜循环"

msgid "Rich backstory"
msgstr "丰富的背景故事"

msgid "Virtual economy"
msgstr "模拟经济"

msgid "Realistic weather"
msgstr "真实天气效果"

msgid "Dynamic world"
msgstr "动态世界"

msgid "Level editor"
msgstr "关卡编辑器"

msgid "Easter eggs"
msgstr "彩蛋"

msgid "Mini games"
msgstr "小游戏"

msgid "No loading screens"
msgstr "无缝场景切换"

msgid "Medium Games"
msgstr "中型游戏"

msgid "Project Management"
msgstr "项目管理"

msgid "Large Games"
msgstr "大型游戏"

msgid "Game Design"
msgstr "游戏设计"

msgid "Target Audience"
msgstr "目标人群"

msgid "Sequels"
msgstr "续作"

msgid "Casual games"
msgstr "休闲游戏"

msgid "Marketing"
msgstr "市场"

msgid "Publishing"
msgstr "发行"

msgid "Multi genre"
msgstr "双重类型"

msgid "Expansion pack"
msgstr "扩展包"

msgid "Red Exploding Barrels"
msgstr "红色爆炸桶"

msgid "Special Items"
msgstr "特殊物品"

msgid "Lab report"
msgstr "实验报告"

msgid "Internet Opportunities"
msgstr "网上机遇"

msgid "The internet will change our lives forever. This project will investigate how we can use the internet to make better games and deliver better experiences. Completing this project should unlock new options for research."
msgstr "互联网彻底改变了我们的生活。这个计划将会调查我们应该如何利用因特网来做出更好的游戏效果和体验。完成这个计划将会解锁新的研究项目。"

msgid "After careful examination we come to the conclusion that the internet is a huge opportunity in the gaming industry. We already see some small signs how successful multiplayer games can be but multiplayer is usually an additional feature to a game and not the main focus.{n}We think we could develop technologies to create a massively multiplayer online game (short MMO), a game where tens of thousands of players can play together. To create such an MMO more research is necessary.{n}The second discovery is that we could start developing an online distribution platform. Instead of players buying games in local stores they could download games directly from our servers. This would cut out the middle man and we could gain a large share of the market and additional income to fund our developments."
msgstr ""
"经过仔细的调研后，我们得出以下结论：因特网对游戏产业来说是一座巨大的金矿。我们已经找到了一些如何开发一个成功的多人游戏的窍门。但是一直以来，多人对战都是"
"游戏的附加功能而不是游戏的主要功能。{n}我觉得我们因该开发一些技术来允许大型多人在线游戏(网游)。这些技术将允许成百上万的人能够在同一款游戏内探索。为"
"了达成这一效果，进行更多的研究显然是必要的。{n}第二个发现是我们可以开始研发一个在线分发平台。玩家们除了可以在当地电玩店购买游戏外，也可以直接从我们的"
"服务器上购买并下载游戏。这项技术将可以省去中间环节从而获得更大的市场份额。这也有利于我们收益的增加。"

msgid "Codename: Grid"
msgstr "开发代号：Grid"

msgid "A bold plan to develop an internet-based distribution platform for games. Rather than buying games through retailers players worldwide can simply download them. The platform features digital rights management to combat piracy and also enables a new market for smaller developers to show off their products."
msgstr ""
"这是一个大胆的开发计划。这将让游戏拥有基于网络的分发平台。除了通过零售渠道，全球的玩家都能很方便地购买并下载游戏。这个平台将会具有网络版权管理系统，也将"
"开创一个为中小开发者提供一个展示他们自己的作品的机会。"

msgid "Boss, it is done and it is live! Grid is the name of our very own internet-based distribution platform."
msgstr "老板，我们搞定了！ Grid 已经上线了。它是我们自己的网络平台。"

msgid "Since we already have our own console we have integrated this service into our console. This should boost our market share considerably."
msgstr "既然我们已经有了自己的主机，我们也往主机里添加了一些增值服务。这将极大促进主机的销售。"

msgid "This system should boost the market share of the PC considerably and if we ever have our own console it will also be of great benefit."
msgstr "这个系统将能有效地提高 PC 的利润率。我们要是有自己的主机的话，也能从中获得巨大收益。"

msgid "Grid will generate income every month which should boost our ability to create new games and develop new projects."
msgstr "Grid 每月都会产生收益，这将极大促进我们研发新游戏和新项目的可能性。"

msgid "Own Convention"
msgstr "自己的游戏展示会"

msgid "It's all well and good to have a booth at the yearly game convention and show of our products but with our large fan base we should consider staging our very own convention instead!"
msgstr "一直以来，我们都是在每年的电游大会上租用一个展台来展示我们的产品。现在，我们已经有了巨大的粉丝基数，因此，我们应该考虑属于自己的大会了！"

msgid "Boss, we have completed the organization of our own convention."
msgstr "老板，我们已经完成了我们自己展会的组织工作。"

msgid "3D Graphics V6"
msgstr "3D 图像 V6"

msgid "Pushing the boundaries of photorealism this revolutionary graphics engine will blow away everything that has come before. Near infinite draw distance, ultra-high polygon counts and realistic particle and volumetric effects."
msgstr ""
"这款革命性游戏引擎极大提高了画面的写实性，彻底颠覆了之前的所有引擎。这款引擎拥有接近无限的绘制能力，极高的多边形计数，逼真的粒子效果和体积效果。"

msgid "We have successfully completed the research on our next generation graphics technology and we can now start building a game engine to make use of this research."
msgstr "我们已经成功完成了我们的下一代图像技术的开发。现在，我们可以利用这项技术来开始构建新的游戏引擎了。"

msgid "3D Graphics V7"
msgstr "3D 图像 V7"

msgid "The ultimate in graphics technology. This will look better than reality. If anyone ever builds a holodeck then this is the graphics engine it would run on."
msgstr "终极图像技术。这能让图像看起来比真实世界里的更真实。就算有人想用这个引擎开发全息技术也完全没问题。"

msgid "We have done it! Our research was successful and we should be able to support our concepts for the ultimate graphics technology in our next game engine. This will be a revolution for the gaming industry!"
msgstr "完成！我们已经成功完成了这项研究。这将让我们有能力在下一代游戏引擎中实现我们终极画质的想法。这将会是游戏产业的一项革命！"

msgid "License Game Engines"
msgstr "游戏引擎授权"

msgid "We have a lot of experience in creating custom game engines. Why not sub-license our engines to other developers? Not only will this cement our market position as a technology leader but it will also help offset the growing costs of developing engines."
msgstr ""
"我们在订制游戏引擎方面积累了大量经验。为什么不把我们的引擎授权给其它开发者？这不仅有利于巩固我们作为技术领导者在市场上的地位，也有利于补偿我们在研发引擎"
"方面的巨大投入。"

msgid "Software doesn't run without hardware. We are experts in creating software but why not also investigate whether we can create our own hardware?"
msgstr "软件无法脱离硬件运行。我们是制作软件的专家，为什么不试试看制造我们自己的硬件？"

msgid "Our research is complete. There is definitely a big opportunity ahead of us. If we create our own hardware lab and have the appropriate technology specialists to run it then we could even create our very own gaming console!{n}It would not be cheap and it will probably take us a few years but maybe we could even trump the likes of an mBox or the Playsystem!"
msgstr ""
"我们完成了研究。未来肯定有一个巨大的机遇在等着我们。如果我们能够组建我们自己的硬件实验室，并请合适的技术专家来工作，那么我们甚至就可以建造我们自己的游戏"
"主机了！{n}这可能需要花费我们几年的时间，并烧掉大量的现金。但是说不定我们也能开发出一款媲美甚至超过 mBox 和 PlaySystem 的主机！"

msgid "Before we can think about creating this lab we need at least one technology specialist on our team so this should be our priority."
msgstr "在我们考虑组建实验室之前，我们至少需要一位技术专家在我们的团队中。显然，他必须要比其他人都要优秀。"

msgid "MMO"
msgstr "大型多人在线游戏"

msgid "Massively Multiplayer Online games! We know how much fun it is to play multiplayer games but imagine that instead of playing with a handful of players you could play with thousands! This project will unlock a brand new genre to allow you to create MMO games."
msgstr ""
"大型多人在线游戏！我们已经知道了多人联机是很有意思的，但是如果想想看能很方便地和上千人同时进行你的游戏旅程呢？这个计划将会解锁一个全新的分类来让你开发大"
"型网游。"

msgid "Boss, our research into massively multiplayer online (MMO) games is complete. The possibilities of MMOs are big but they are also risky. In our research we realized that before we can begin to develop an MMO we will need to create a special game engine for it.{n}You will need to complete the research for the MMO support feature with one of your staff. Once it is integrated into a game engine you can start building an MMO but be careful. It seems that MMOs only work with the best theme/genre combinations and you will also need to have specialists on your team to make an MMO successful."
msgstr ""
"老板，我们在大型多人在线游戏（大型网游）方面的研发已经结束。大型网游的选择空间很广，但是风险也不小。随着研发的不断深入，我们发现在我们真正能够着手开发大"
"型网游之前，我们需要为此专门开发一个特殊的引擎。{n}你需要让你的其中一位员工来完成大型网游的研究。一旦它被集成进游戏引擎，你才可以谨慎进行大型网游的研"
"发。看来大型网游只能在最好的游戏与分类的组合中才能发挥它的价值。也有可能你必须指派一位专家到你的开发小组来确保大型网游的成功。"

msgid "AAA Games"
msgstr "3A游戏"

msgid "We have proven that we can make large games work. How about we see how we can make games that are so massive in scope and of such high quality that they will create an entire new label. To borrow a term from the finance sector they will be triple A rated games or to borrow from the movie industry, true blockbusters."
msgstr ""
"我们已经验证了制作大型游戏的可行性。我们要不要试试看，制作一款内容较多，质量较高的游戏？这有可能创造一个全新的游戏分类。试试看从金融业、电影业那儿雇佣几"
"个有3A级游戏制作经验或者有大片制作经验的人。"

msgid "Boss, our research into AAA games is complete and we can now begin to create AAA games. A triple A game requires well-trained staff and it is best to have specialists in the different areas to make sure the team does their best work.{n}When creating a AAA game we can also use the R&D lab to develop a special marketing campaign which greatly enhances the hype around the game."
msgstr ""
"老板，我们在3A级游戏的研发已经结束了。现在我们可以开发3A级游戏了。AAA级游戏需要经验丰富的雇员。最好的方案是选择不同领域的专家共同完成，来确保每个"
"人都能发挥出他最大的能力。{n}在开发 AAA 级游戏的同时，我们可以让研发实验室开发一些特殊的市场营销策略，这将极大地提高游戏的知名度。"

msgid "The hardware lab can also be used to develop special hardware products such as keyboard, mice and headsets that are sold with the game."
msgstr "硬件实验室也可以被用于开发特殊地硬件产品例如键盘，鼠标，耳机等随游戏销售。"

msgid "Marketing Campaign"
msgstr "营销作战"

msgid "Let's use our in-house skills to design a special marketing campaign for our AAA title."
msgstr "让我们使出看家本领来为我们的 AAA 级游戏设计一个独一无二的营销策略。"

msgid "Custom Hardware"
msgstr "硬件订制"

msgid "Let's use our in-house hardware lab to design and develop special hardware products to coincide with the release of our AAA title."
msgstr "让我们看家的硬件实验室来开发特别的硬件产品随 AAA 级游戏一起发售吧。"

msgid "The first reviews for our newly released game, {0}, came in!"
msgstr "我们最新发布的游戏{0}的第一份评论到了！"

#. heading
msgid "Game review"
msgstr "游戏评论"

msgid "They achieved a great balance between technology and design."
msgstr "他们在技术和设计间做到了完美的平衡。"

msgid "They should focus more on design."
msgstr "他们应该在设计上花更多心思的。"

msgid "They should focus more on technology."
msgstr "他们应该在技术上投入更多。"

msgid "Their focus on {0} served this game very well."
msgstr "{0}有非常好的游戏性。"

msgid "Their focus on {0} is a bit odd."
msgstr "他们在{0}的工作重点有点诡异。"

msgid "They shouldn't forget about {0}."
msgstr "他们不应该忽略{0}。"

msgid "{0} and {1} is a great combination."
msgstr "{0} 和 {1} 是挺好的组合。"

msgid "Another {0}/{1} game?"
msgstr "又是 {0}-{1} 游戏？"

msgid "{0} games don't work well on {1}."
msgstr "{0} 和 {1} 不太搭。"

msgid "{0} games work well on {1}."
msgstr "{0}游戏在{1}表现地非常出色。"

msgid "Already a expansion pack?"
msgstr "已经有扩展包了？"

msgid "Didn't we just play {0} recently?"
msgstr "我们不是才玩过 {0} 么？"

msgid "Riddled with bugs."
msgstr "漏洞百出。"

msgid "Too many bugs."
msgstr "漏洞太多了。"

msgid "Technology is not state of the art."
msgstr "技术不太先进。"

msgid "What a horrible expansion pack!"
msgstr "扩展包烂到爆！"

msgid "What a horrible sequel!"
msgstr "这续作也太烂了吧！"

msgid "Average expansion pack."
msgstr "扩展包还行。"

msgid "Average sequel."
msgstr "续作一般般。"

msgid "Great expansion pack."
msgstr "扩展包很赞。"

msgid "Great sequel!"
msgstr "神一般的续作！"

#. {0} adjective
msgid "As {0} as the name."
msgstr "和它的名字一样{0}。"

msgid "boring"
msgstr "无聊"

#. used as adjective
msgid "generic"
msgstr "一般"

msgid "uninspired"
msgstr "缺乏创意"

msgid "dull"
msgstr "呆板"

msgid "The name says it all."
msgstr "名字说明了一切。"

msgid "Our review inspired by the game's name: bad review #{0}."
msgstr "我们的评论受到了游戏名字的启发：第{0}款差评。"

msgid "Good, despite the name."
msgstr "除了名字以外都不错。"

msgid "It's better than the name."
msgstr "起码还比它的名字强。"

msgid "N/A not worth a statement."
msgstr "完全不值一提。"

msgid "One of the worst!"
msgstr "史上最糟！"

msgid "Makes you cry."
msgstr "烂到你想哭。"

msgid "Don't buy!"
msgstr "千万别买！"

msgid "Horrible."
msgstr "太烂了。"

msgid "I still have nightmares!"
msgstr "我现在都还在做噩梦！"

msgid "A disaster!"
msgstr "简直是一场灾难！"

msgid "Really bad."
msgstr "真的很烂。"

msgid "Utterly uninspiring."
msgstr "一点创意都没有。"

msgid "Not fun."
msgstr "不好玩。"

msgid "Boring."
msgstr "无聊。"

msgid "Disappointing."
msgstr "令人失望。"

msgid "Bin material."
msgstr "就跟二进制一样单调。"

msgid "Bad."
msgstr "烂。"

msgid "Abysmal."
msgstr "糟透了。"

msgid "Waste of money."
msgstr "浪费钱。"

msgid "Waste of time."
msgstr "浪费时间。"

msgid "Not much fun."
msgstr "不怎么好玩。"

msgid "Pretty bad."
msgstr "挺烂的。"

msgid "Not bad. Not good."
msgstr "不好不坏。"

msgid "Meh!"
msgstr "呵呵！"

msgid "OK."
msgstr "这。"

msgid "Uninspiring."
msgstr "没创意。"

msgid "Falls a bit short."
msgstr "还有些不足。"

msgid "Fun at stages."
msgstr "刚开始还有点意思。"

msgid "Has its moments."
msgstr "有些地方不错。"

msgid "Have seen better."
msgstr "见过比这更好的。"

msgid "Shows potential."
msgstr "有潜力。"

msgid "Quirky but good."
msgstr "诡异但还是不错。"

msgid "I like it."
msgstr "我喜欢。"

msgid "Good game."
msgstr "好游戏。"

msgid "Enjoyable."
msgstr "值得一玩。"

msgid "Nice experience."
msgstr "玩起来不错。"

msgid "Beautiful."
msgstr "漂亮。"

msgid "Very good."
msgstr "很好。"

msgid "Very enjoyable."
msgstr "很好玩。"

msgid "Love it!"
msgstr "我爱这款游戏！"

msgid "Played it for days."
msgstr "我都玩入迷了。"

msgid "Great!"
msgstr "很棒！"

msgid "Almost perfect."
msgstr "几乎完美。"

msgid "One of the best."
msgstr "最好玩的游戏之一。"

msgid "More please."
msgstr "我还想玩。"

msgid "Great game."
msgstr "游戏很棒。"

msgid "Outstanding game."
msgstr "出色的游戏。"

msgid "Can't wait for the sequel."
msgstr "等不及出续作了。"

msgid "A masterpiece."
msgstr "杰作。"

msgid "Best of its kind."
msgstr "此类游戏中的王者。"

msgid "Truly great."
msgstr "真心很赞。"

msgid "Everyone loves it!"
msgstr "每个人都爱玩这个游戏！"

msgid "Must have!"
msgstr "值得拥有！"

msgid "Outstanding achievement."
msgstr "杰出的成就。"

msgid "Awesome!"
msgstr "太棒了！"

msgid "My new favorite!"
msgstr "我的新宠！"

msgid "{0} sales"
msgstr "销售量{0}"

msgid "{0} maintenance"
msgstr "维修量{0}"

msgid "{0} was so successful that we now have {1} fans!"
msgstr "{0} 的成功让我们拥有了 {1} 位粉丝！"

msgid "{0} sold {1} units in its first week on the market."
msgstr "{0} 在第一周卖出了 {1} 套。"

msgid "We made it in the charts at #{0}!"
msgstr "我们把它推上了第 {0} 名！"

msgid "First week of sales!"
msgstr "首周销售成绩！"

msgid "{0} is now off the market. It sold {1} units generating {2} in sales."
msgstr "{0} 现在已经下架了。它卖出了 {1} 份，销售额为{2} 。"

#. heading
msgid "Game off the market."
msgstr "游戏已退出市场。"

#. short for Software Development Kit
msgid " SDK"
msgstr " 软件开发包"

#. heading
msgid "Sales Record"
msgstr "销售记录"

msgid ""
"{0} has achieved a company sales record with over {1} units sold!\n"
"This is an important milestone in the history of {2}!"
msgstr ""
"{0} 达成了公司一个数量超过 {1} 销售记录!\n"
"这在 {2} 的公司史上是一个重要的里程碑!"

msgid "We just got word that {0} which was recently released by {1} has racked up over {2} in sales."
msgstr "我们刚刚收到一条新的消息，发售于 {1} 的 {0} 已经累计销售了 {2} 套."

#. {0} gold, platinum etc.
msgid "If the game were a music record it would have {0} status.{n}"
msgstr "如果游戏是音乐唱片，那么它一定是{0}级别的。{n}"

msgid "An incredible achievement"
msgstr "一个令人难以置信的成就"

msgid "This is an unbelievably high number."
msgstr "这是一个高到难以置信的数字."

msgid "This game truly deserves to be called AAA."
msgstr "这是当之无愧的3A级大作"

msgid "Only a true master of the industry could achieve such a milestone. {0} will forever be remembered in gaming history for this."
msgstr "只有真正的大师能达成如此的成就. {0} 将永远名留游戏史."

msgid "The excitement around the game seems to have no end."
msgstr "游戏带来的兴奋似乎永远不会结束."

msgid "We wonder how many more it will sell."
msgstr "我们都想看看它究竟还能卖到多好。"

msgid "Competitors have been observed muttering jealous remarks."
msgstr "竞争对手一直嘟囔着嫉妒的言论."

msgid "Go {0}! Well done!"
msgstr "冲吧, {0}! 干的漂亮!"

msgid "According to our market research the recently published game '{0}' is a surprise hit with players."
msgstr "根据我们的市场调查, 最近发售的游戏“ {0}” 对玩家来说是个惊喜."

msgid "The developer {0} is fairly new to the gaming industry but we cannot wait for what they will develop next!"
msgstr "开发商 {0} 对于游戏业来说是个新手，但是我们对它下一个发售的游戏已经迫不及待了！"

msgid ""
"The latest game by {0} has received very positive reviews overall!\n"
"{1} gave it a '{2}' saying '{3}'."
msgstr ""
"{0} 最新开发的游戏广受好评！！\n"
"{1}给出了{2}分，并给出了“{3}”的评价。"

msgid "If {0} continues to innovate like this they might become a new fan favorite!"
msgstr "如果 {0} 能像这样持续创新，他们将变成一个新的游戏迷热爱的开发商！"

msgid "{0}, the newest game by {1} has caused a storm of good reviews and excited customers."
msgstr "{0}, 由 {1} 开发的最新游戏, 让玩家燃了起来并引起了好评风暴."

msgid "Industry professionals say that {0} is one of these rare games that will set a new quality standard for future games.{n}"
msgstr "业内专业人士称 {0} 是一个珍贵的游戏并将重新制定未来游戏的标准.{n}"

msgid ""
"It seems that {0} really has made gaming history with {1}!\n"
"Well done!"
msgstr ""
"似乎 {0} 依靠 {1}！ 书写了游戏史！↵\n"
"干的漂亮！"

msgid "If you are not a fan of {0} now then chances are you will be after playing their latest hit {1}."
msgstr "如果你现在不是 {0} 的游戏迷，那么现在玩他们的最新作 {1}就是你改变自己的机会."

msgid "Ladies and gentlemen, the surprise hit of the year is {1} by {0}."
msgstr "女士们和先生们， 今年的年度惊喜是由 {0}创作的{1}."

msgid "When I started playing {1} I had no idea what I was in for."
msgstr "当我开始玩 {1}的时候，我已经迷失自我了。"

msgid "There are a lot of good surprises waiting for you in {1}."
msgstr "{1}里将会有一大堆惊喜等着你."

msgid "Another memorable game by {0} has been released."
msgstr "由{0}制作的另一个将会载入史册的游戏发行了."

msgid "I have been playing {1} and have tremendously enjoyed the experience."
msgstr "我一直在玩{1},并且极度享受体验过程。"

msgid "{0} surprises us again with a very enjoyable game."
msgstr "{0} 再次给我们惊喜，一个值得一试的游戏。"

msgid "Rarely will a game captivate you as much as {1}."
msgstr "很少有如 {1}这样让我们着迷的游戏."

msgid "{1} really deserves the top spots in the charts."
msgstr "{1} 绝对可以称得上是王者."

msgid "Simply one of the best games I've played."
msgstr "简单的说，这是我玩过的最好的游戏之一."

msgid "Well, what can I say? Stop reading. Start playing."
msgstr "好吧，我还能多说什么？别读了，开始玩吧."

msgid "A stellar effort by {0}."
msgstr "{0}制造出了一个奇迹。"

msgid "To {0}: Keep the hits coming please :)"
msgstr "给 {0}: 让游戏大作来的更猛烈些吧！:)"

msgid "Only a game with unicorns, rainbows, pirates and ninjas could possibly be better."
msgstr "恐怕只有独角兽，彩虹，海盗或者忍者才能够超越这部神作了吧。"

msgid "Summary: best. game. ever."
msgstr "结论：最好的，游戏，没有之一。"

msgid "There is a rare technical polish in this game which really comes through in the overall experience."
msgstr "从总体体验来说这是一个难得的技术亮点."

msgid "The game shines of technical excellence. Clearly the developers know what they are doing."
msgstr "游戏闪耀这卓越的技术之光.显然,开发者知道他们在干些啥."

msgid "I was positively surprised to see the level of polish that went into the underlying game engine. The effort really paid off."
msgstr "我对底层游戏引擎的优化程度十分的惊讶. 这效果十分的值."

msgid "In this type of game the core gameplay mechanics are really important and the developer has nailed it."
msgstr "游戏体验是这种类型游戏的核心价值，开发者牢牢地抓住了这个重点。"

msgid "I have rarely seen such responsive game controls. A true joy to play."
msgstr "我很少见到如此给力的游戏操控.玩起来真的是一种享受."

msgid "The attention to detail to the core gameplay has really paid off."
msgstr "这种对游戏体验细节上的注重，效果十分显著。"

msgid "This game doesn't just tell a story, no, it manages to draw you in so that you truly feel part of an adventure."
msgstr "这个游戏不仅仅是在讲一个故事，是的，它将带你体验一段真正的冒险。"

msgid "A true achievement in interactive story telling, the characters and the captivating scenarios just stick in your mind."
msgstr "这在互动体验中是个新成就, 角色和迷人的场景会让你被深深地吸引。"

msgid "Whoever wrote the story of {1} will likely win a prize for it."
msgstr "无论是谁书写了 {1} 的故事, 都应该拿诺贝尔文学奖。"

msgid "The character dialogues in this game are just oustanding. Rarely will you be so captivated in a conversation."
msgstr "这款游戏的会话真心不错。你很少能在其他游戏中对游戏的会话感兴趣。"

msgid "The term dialogue tree really doesn't do {1} justice. This game has a dialogue forest... in a good way."
msgstr "公平的来说，这个团队的会话树做得不太{1}。从好的方面来看，这个游戏的会话树多得像森林。"

msgid "A perfect example on how dialogues in a game can be so much more thrilling than in a movie or book. At every stage I felt like I really had choices and was driving the story."
msgstr "这款游戏的会话简直可以写入教科书中。会话比任何电影或书中的对话还要刺激。每一次，我都感觉是我自己作出的选择推动了游戏的发展。"

msgid "The progression in this story is just perfect. Just when you start to think things settle down something surprising will happen."
msgstr "这款游戏的节奏很完美。就在你刚想在游戏里喘口气的时候，意外又发生了。"

msgid "The level design is both sophisticated and surprisingly intuitive. I never felt like I was guided through a level but I never ever got lost either. A true achievement."
msgstr "令人惊奇的是，关卡设计兼具复杂和直观。我从没有感觉到我是在游戏的指引下完成关卡的，但是我也的确没有失败过。这是一个新的里程碑。"

msgid "Simply iconic level designs, from start to finish."
msgstr "从开始到结束都是简单的教科书式的关卡设计。"

msgid "The computer-controlled entities in this game are so incredibly convincing that I caught myself talking at them at times."
msgstr "那些电脑操控的东西实在是惊人得真实，甚至有几次我都忍不住和他们说话。"

msgid "Rarely manages a game to blend the A.I. so well into the game world that you just feel completely immersed."
msgstr "少有的能将人工智能合进游戏世界的成功之作。你甚至感觉你已经完全进入到了那个世界。"

msgid "The game responds to the player in such a realistic fashion that it makes you sometimes forget that this is just a game."
msgstr "游戏对玩家的反馈十分真实，甚至有些时候会让你忘记这只是一款游戏。"

msgid "A wonderfully imaginative gameworld makes {1} a joy to discover. You will spend hours travelling through this world."
msgstr "一个充满想象力的游戏世界让探索 {1} 成为了一种乐趣。你会花费几个小时在游戏世界里穿梭。"

msgid "This is world design at its best. Brave, imaginative and unapologetically following its incredible artistic vision."
msgstr "世界观设定达到了巅峰。你会通过它无与伦比地艺术视角来无怨无悔地勇敢探索这个充满想象力地世界。"

msgid "The attention to detail in the world design really sets this game apart from others in the genre."
msgstr "对游戏世界的仔细规划让它凌驾于其他同类型游戏之上。"

msgid "Visually pleasing is an understatement. This game looks incredibly good."
msgstr "虚拟世界的愉悦感来自于对彼此的理解。这个游戏就做得相当好。"

msgid "The art style in {1} blends so well with the general feeling of the game. A perfect match."
msgstr "艺术风格在 {1} 中融合得相当不错。简直就是完美的搭档。"

msgid "Truly oustanding visual design is only one of the many reasons why {1} deserves your attention."
msgstr "绝对出色的虚拟设计只是 {1} 为什么值得一试的理由之一。"

msgid "I rarely highlight the sound of a game instead of the many other noteworthy features but in {1} the sound design was truly awe-inspiring."
msgstr "其实，我很不想专门评论这个游戏的音效的，因为这个游戏的其他部分也做得相当出色。但是我还是要说一句，在 {1} 中的音效真的让人十分感动。"

msgid "The sound in this game gives you goose bumps. Very well designed."
msgstr "游戏中的音效会让你起鸡皮疙瘩。很好的设计。"

msgid "The game doesn't just look good it sounds incredibly good too. A true feast for players who appreciate high quality sound."
msgstr "这款游戏不但画面精良，而且音效也相当出彩。对那些追求高质量音效的玩家来说真的是一场盛宴。"

#. game topic
msgid "Sports"
msgstr "体育"

#. game topic
msgid "Military"
msgstr "战争"

#. game topic
msgid "Medieval"
msgstr "中世纪"

#. game topic
msgid "Space"
msgstr "太空"

#. game topic
msgid "Racing"
msgstr "竞速"

#. game topic
msgid "Fantasy"
msgstr "幻想"

#. game topic
msgid "Pirate"
msgstr "海盗"

#. game topic
msgid "Sci-Fi"
msgstr "科幻"

#. game topic
msgid "Airplane"
msgstr "飞行"

#. game topic
msgid "Dungeon"
msgstr "地下城"

#. game topic
msgid "Mystery"
msgstr "解谜"

#. game topic
msgid "Martial Arts"
msgstr "武侠"

#. game topic
msgid "History"
msgstr "历史"

#. game topic
msgid "Horror"
msgstr "恐怖"

#. game topic
msgid "Business"
msgstr "商业"

#. game topic
msgid "Transport"
msgstr "运输"

#. game topic
msgid "Comedy"
msgstr "搞笑"

#. game topic
msgid "Ninja"
msgstr "忍者"

#. game topic
msgid "Romance"
msgstr "爱情"

#. game topic
msgid "Movies"
msgstr ""

#. game topic
msgid "Spy"
msgstr "间谍"

#. game topic
msgid "Detective"
msgstr ""

#. game topic
msgid "Cyberpunk"
msgstr "赛博朋克"

#. game topic
msgid "UFO"
msgstr "UFO"

#. game topic
msgid "Hospital"
msgstr "医院"

#. game topic
msgid "Evolution"
msgstr "进化"

#. game topic
msgid "Time Travel"
msgstr "时间旅行"

#. game topic
msgid "Life"
msgstr "生活"

#. game topic
msgid "Virtual Pet"
msgstr "虚拟宠物"

#. game topic
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇"

#. game topic
msgid "Hunting"
msgstr "狩猎"

#. game topic
msgid "Law"
msgstr "法律"

#. game topic
msgid "Game Dev"
msgstr "游戏开发"

#. game topic
msgid "City"
msgstr "城市"

#. game topic
msgid "School"
msgstr "校园"

#. game topic
msgid "Fashion"
msgstr "时尚"

#. game topic
msgid "Hacking"
msgstr "黑客"

#. game topic
msgid "Government"
msgstr "政府"

#. game topic
msgid "Prison"
msgstr "监狱"

#. game topic
msgid "Surgery"
msgstr "手术"

#. game topic
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#. game topic
msgid "Rhythm"
msgstr "韵律"

#. game topic
msgid "Superheroes"
msgstr "超级英雄"

#. game topic
msgid "Post Apocalyptic"
msgstr "末日之后"

#. game topic
msgid "Alternate History"
msgstr "虚构历史"

#. game topic
msgid "Vampire"
msgstr "吸血鬼"

#. game topic
msgid "Werewolf"
msgstr "狼人"

#. game topic
msgid "Aliens"
msgstr "外星人"

#. game topic
msgid "Wild West"
msgstr "西部"

#. game topic
msgid "Dance"
msgstr "舞蹈"

msgid "Management"
msgstr "管理"

msgid "Staff Management"
msgstr "人力管理"

msgid ""
"Well done!\n"
"You've successfully completed your management course and you are now able to hire your very first employee!\n"
" To get started close this message and then {0} the 'Fill Position...' button which is visible near the big desk."
msgstr ""
"干得好！\n"
"你已经成功完成了管理课程。现在你可以雇佣你的第一位雇员了！\n"
"要开始雇佣请先关闭本消息，然后{0}隐藏在大桌子附近的“雇人…”按钮。"

msgid "Staff Welcome Training"
msgstr "员工入职培训"

msgid "Special"
msgstr "特殊功能"

msgid "Develop patch"
msgstr "开发补丁"

msgid "It seems that {0} has finally released their patch for {1}. One fan said: 'I can't believe it took them so long to release a patch! I surely hope that they are more efficient next time!'"
msgstr ""
"看来 {0} 终于发布了他们对 {1} 的补丁。其中一位粉丝这样说到：“我简直无法相信他们花了那么久才搞定这个补丁！我强烈要求他们提高工作效率！”"

msgid ""
"{0} has recently released a much needed patch for {1}.\n"
"One fan said: 'I love companies like {0}. They don't just milk their customers for more money but also understand our concerns and make sure that we can enjoy our games!'."
msgstr ""
"{0} 于近期发布了备受期待的 {1} 的补丁。\n"
"有一位粉丝称赞道：“我很喜欢像 {0} 这样的公司。他们并不是把消费者当奶牛养，而是倾听我们的愿望，让我们能够享受我们的游戏之旅！”。"

msgid "Specialists"
msgstr "专长培训"

msgid "Design Specialist (Req. 700 D)"
msgstr "设计专长（需要700设计能力）"

msgid "Technology Specialist (Req. 700 T)"
msgstr "技术专长（需要700技术能力）"

msgid "Boost (Req. D:500 or T:500)"
msgstr "一键加速（需要500技术或设计能力）"

msgid "Boost Max. Level 3 (Req. D:700 or T:700)"
msgstr "一键加速Lv.3（需要700技术或设计能力）"

msgid "Specialization"
msgstr "专项训练"

msgid "{0} [Req. {1}D/{2}T]"
msgstr "{0}【需要{1}设计能力/{2}技术能力】"

msgid "Coding contest"
msgstr "编程比赛"

msgid "Teach and learn"
msgstr "教学"

msgid "Game Design Course"
msgstr "游戏设计课程"

msgid "Programming Course"
msgstr "编程课程"

msgid "Product Management Course"
msgstr "产品管理课程"

msgid "R&D Course"
msgstr "研发课程"

msgid "Practice, Practice, Practice"
msgstr "练习，练习，练习"

msgid "G3 Pixel Cup"
msgstr "G3像素杯"

msgid "G3 Code Jam"
msgstr "G3编程大赛"

msgid "G3 Game Jam"
msgstr "G3游戏大赛"

msgid "G3 Time Trials"
msgstr "G3限时试玩"

msgid "G3 Innovation Challenge"
msgstr "G3创新挑战赛"

msgid "Book studies"
msgstr "研究书本"

msgid ""
"Congratulations!\n"
"You've successfully completed {0}."
msgstr ""
"恭喜！\n"
"你已经成功完成了 {0}。"

msgid "Training Complete"
msgstr "训练完成"

msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#. verb
msgid "tap"
msgstr "点击"

#. verb
msgid "click"
msgstr "点击"

#. heading
msgid "Create a company"
msgstr "创建公司"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"Congratulations!\n"
"You've just started your very own game development company!\n"
"At the moment your office is in a garage and you are the only employee but don't worry, many successful businesses have started out this way!{n}Let's start developing your first game.\n"
"Close this message and then {0} anywhere on the screen to bring up the action menu."
msgstr ""
"恭喜！\n"
"你已经拥有了自己的游戏开发公司！\n"
"虽然你的办公室是由车库改造的，你也是唯一一位雇员，不过不用担心，许多成功的商业公司都是从这儿起步的！{n}开始开发你的第一款游戏吧！\n"
"关闭这个对话框然后在屏幕上的任意位置 {0} 来唤出动作菜单。"

#. heading
msgid "Create a game"
msgstr "开发游戏"

msgid ""
"Before development can begin you have to decide what kind of game you want to create and give your game a name.\n"
"You can also select which graphic technology your game should use.{n}Your options are initially limited but once you have a bit of experience you will be able to unlock new options."
msgstr ""
"在正式开始开发之前，你必须决定这款游戏的种类和名字。\n"
"你也可以选择游戏所使用的图像显示技术。{n}尽管刚开始你的选择十分有限，但是随着开发游戏的经验的增多，你将可以解锁更多新的选项。"

#. heading
msgid "Game points"
msgstr "游戏点数"

#. heading
msgid "First game finished"
msgstr "第一款游戏制作完成"

#. appbar fragment
msgid "swipe from the edge of the screen to bring up the app bar"
msgstr "在屏幕边缘滑动以打开应用菜单"

#. appbar fragment
msgid "right click to bring up the app bar"
msgstr "右键以打开应用菜单"

#. charmsbar fragment
msgid "swipe from the right edge of the screen"
msgstr "在屏幕右侧向左滑动"

#. charmsbar fragment
msgid "bring your cursor to the top right corner of the screen and then move down."
msgstr "把光标移到右上角后向下滑动."

#. heading
msgid "Appbar and help menu"
msgstr "应用程序栏和帮助菜单"

#. {0} is appbar fragment, {1} is charmsbar fragment, {2} is click/tap verb
msgid "If you ever want to review the tutorial messages then you can do so in the Help menu. To access the Help menu and other features such as saving, loading and creating a game simply {0}.{n}You can also change game settings by using the Settings charm. To show the charms bar simply {1} You can then {2} on Settings."
msgstr ""
"如果你想要重新查看新手教程，请前往帮助菜单。想要找到帮助菜单以及其他功能（例如保存，载入，创建游戏）只需要{0}。{n}你也可以通过设置列表来修改游戏设"
"置。想要显示超级按钮只需要{1}。然后{2}“设置”。"

#. heading
msgid "Contracts unlocked"
msgstr "已解锁合约"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"Contracts have now been unlocked.\n"
"To see available contracts close this message and then {0} anywhere on the screen to bring up the action menu."
msgstr ""
"合约已被解锁。\n"
"要查看合约，请先关闭本消息。然后 {0} 任意位置来唤出动作菜单。"

msgid "Contracts"
msgstr "合约"

msgid ""
"Contracts are a useful tool to earn some extra cash when your balance is low and can also be useful to generate a small number of research points.\n"
"Contracts require you to generate a certain amount of design and technology points before the time runs out.{n}Decide carefully what contract you accept. If you miss the deadline for a contract you will have to pay a penalty so it's better to start out with smaller contracts and see how much you can handle."
msgstr ""
"合约是赚外快的极佳方式。合约不仅能让你走出资金困境，也能产生销量的研发点数。\n"
"合约要求你在规定时间内产生特定数量的设计和技术点数。{n}请小心选择你接受的合约。因为一旦你在贵定时间内没有完成，你将要支付违约金。因此，建议你最好还是"
"从小项目开始，以便了解你的工作能力。"

#. heading
msgid "Game released"
msgstr "发布游戏"

msgid ""
"Your game is now complete and will be handed off to publishing.\n"
"We should see reviews and sales coming in for the game soon!"
msgstr ""
"你已经完成了游戏并已经交付出版。\n"
"我们应该很快就能看到游戏的评分和销量了！"

#. heading
msgid "Game development completed"
msgstr "游戏开发完成"

msgid ""
"The development of your game has now finished. While developing games you gain experience and improve your skills.\n"
"When development is completed you will be presented with a summary of the experience gained."
msgstr ""
"游戏的开发阶段已经结束。在开发游戏的时候，你也收获了经验，磨练了技能。\n"
"当开发完成，你将会看到一个关于你得到多少经验的统计报告。"

#. heading
msgid "First sales"
msgstr "首周销量"

msgid ""
"Now that your game is on sale you will receive the income from the game every week.\n"
"You can see how well your game is doing by looking at the sales graph in the top right of the screen."
msgstr ""
"现在你的游戏已经上市了。因此，每周你都将获得一定收入。\n"
"你可以通过右上角的销售图表来了解游戏的销售情况。"

#. heading
msgid "Research"
msgstr "研究"

msgid ""
"Research is important to unlock new options and make better games.\n"
"You should try to save enough research points to be able to create your own game engine.\n"
"This will greatly improve your games.{n}Hint: Try to develop games with different topic and genre combinations for a slight research boost."
msgstr ""
"研究对于解锁新的选项以开发更好的游戏都至关重要。\n"
"您应该尝试积攒足够的研究点数，并且创立自己的游戏引擎。\n"
"这将会极大地改善您的游戏。{n}提示：尝试运用不同的主题去搭配不同的类型从而获得更多的研究点数。"

#. heading
msgid "Development phases"
msgstr "开发进程"

msgid ""
"Game development runs through three stages. At the beginning of each stage you can decide what areas of the game you want to focus on.\n"
"Picking the right focus for your game greatly increases the points you generate.{n}Think about what areas are important for your game and decrease the focus on areas you think are less important. If you want to read a brief description of the different areas please refer to the Help menu."
msgstr ""
"游戏的开发将会经历三个阶段。在每个阶段开始之前，您可以决定游戏开发的侧重点。\n"
"正确的选择游戏开发的侧重点将会极大地增加您生成的点数。{n}仔细考虑您的游戏哪些是重点，哪些不是重点，专注于重点开发。如果想要查阅更多关于此类的帮助，请"
"查看帮助菜单。"

#. heading
msgid "Research custom engine"
msgstr "开发定制引擎"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"Now you can create your own game engines.\n"
"To get started close this message and {0} anywhere to bring up the action menu."
msgstr ""
"现在您可以创建您自己的游戏引擎了。\n"
"想要开始，请关闭本消息并{0}屏幕的任何地方以唤出动作菜单。"

#. heading
msgid "Research engine part"
msgstr "研发引擎组件"

msgid ""
"You have just researched your first engine part.\n"
"To be able to use this in your games you need to create a new engine which includes this part."
msgstr ""
"您刚刚完成了您第一个引擎组件。\n"
"想要将这个组件使用在您的游戏中，您需要开发出一个包含该组件的引擎。"

#. heading
msgid "Creating engine"
msgstr "开发引擎"

msgid ""
"You are now creating your own custom game engine.\n"
"\n"
"Once the engine is finished you will be able to use it when creating new games."
msgstr ""
"你现在正在研发自己的游戏引擎。\n"
"\n"
"一旦研发结束，你将可以在新游戏中使用这个引擎。"

#. heading
msgid "Target audience"
msgstr "目标人群"

msgid "You can now specify what your main target audience is for your game. Games can be targeted at young people, at everyone or at more mature audiences.{n}Picking the right target audience for your game is important. Your target platform can also play a role. Some platforms are especially popular with a specific audience."
msgstr ""
"现在，你可以为你的游戏设定特定的目标人群。游戏可以针对青少年/所有人/成年人。{n}为你的游戏选择特定的人群是一个很重要的步骤。你设定的目标平台也会对游"
"戏产生巨大影响。有些平台只在特定的人群中受追捧。"

#. heading
msgid "Marketing Unlocked"
msgstr "市场营销现已可以使用"

msgid "You've successfully unlocked marketing. You can access marketing options in the action menu but only while a game is in development."
msgstr "你已经成功解锁市场营销。你现在可以动作菜单中找到营销选项，但是该选项只在游戏开发时可用。"

msgid "Marketing can be very effective to reach more potential customers but it can be very expensive too. It is best to experiment carefully with marketing to get a feel for what works best. Don't invest too much and remember that timing is important. Don't invest in your marketing efforts too early in development or too late.{n}It is also important to know that no matter how much money you pump into marketing, it will not make a bad game successful. To the contrary, it can even hurt to market bad games too much as it can upset your existing fans."
msgstr ""
"营销可以让更多潜在消费者了解游戏，但同时也会消耗大量资金。请小心尝试来找到最好的营销方式。不要在这上面投入过多。记住，好的时机更加重要。不要过早或过晚进"
"行营销。{n}同时，你也需要谨记，再多的金钱也不能让一款烂游戏畅销。相反的是，对烂游戏的营销将会让你的现有粉丝感到失望。"

#. heading
msgid "Hype points"
msgstr "热度"

msgid "Developing a great game is not the only recipe for success. It is essential to build hype to ensure that players are excited about your game.{n}In the beginning of your career, hype is mostly generated through random events but once you gain more experience you can use marketing and other strategies to generate hype."
msgstr ""
"开发一款成功的游戏的办法有很多。但是制造热度来确保玩家对你的游戏感到兴奋是必要的一步。{n}在你职业生涯的开始，刺激大多数都通过一些随机事件产生。但是一"
"旦你获得了更多经验，你就可以通过营销等策略来提高热度。"

#. heading
msgid "Level 2"
msgstr "第二阶段"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"You now may also train yourself and your staff to improve skills.\n"
"Let's try this by completing a management course which is required before you can hire your first employee.{n}To get started close this message and then {0} on your character to bring up the training menu."
msgstr ""
"你现在可以训练你自己和你的员工来精进技术。\n"
"让我们来试试看完成管理课程来让你能够雇佣第一名员工。{n}要开始，请先关闭这条消息，然后 {n} 你的角色来唤出训练菜单。"

#. heading
msgid "First engine"
msgstr "第一款引擎"

msgid ""
"Congratulations! Your first custom game engine is now ready.\n"
"You should try using it in your next game."
msgstr ""
"恭喜！你的第一款定制游戏引擎现在已经可以使用。\n"
"你应该在你的下一款游戏中试用这个引擎来看看效果。"

#. heading
msgid "Finding staff"
msgstr "寻找雇员"

msgid "Before you can hire someone you have to advertise the open position, set an advertising budget and decide how you want to test your applicants.{n}A high budget will increase the number of applicants and the different tests will help find people with the right balance of design and technology skills."
msgstr ""
"在你开始雇佣人之前，你必须以广告的形式告诉公众你这儿招人。选择一个广告预算然后决定如何挑选你的申请者。{n}充足的预算将会增加申请者的人数，不同的测试有"
"利于让你找到合适的雇员。"

#. heading
msgid "Staff vacation"
msgstr "员工假日"

#. {0} click/touch verb
msgid "From time to time your employees need to recharge their batteries and go on vacation. You can tell that an employee is in need of rest when their efficiency steadily decreases.{n}To give them a holiday just {0} on them and select Send on Vacation"
msgstr ""
"你的雇员偶尔也需要外出度假来给自己充电。你很容易就能发现那些需要休息的员工，因为他们的工作效率会逐渐下降。{n}想要给他们放假只需要{0}他们然后选择“"
"放假”即可。"

#. heading
msgid "Hiring staff"
msgstr "雇佣员工"

msgid ""
"The search for the open position is complete!\n"
"You can now review the list of applicants and hire someone for this position.{n}Don't forget that you can always train your employees to improve their skills."
msgstr ""
"新职位的人选的招募已经结束！\n"
"现在你可以查看候选者列表然后雇佣其中的一个或几个。{n}不要忘了，你随时都可以训练员工来提高他们的工作技能。"

#. heading
msgid "Staff hired"
msgstr "已雇佣员工"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"Congratulations on your first hire!\n"
"New employees have to settle in before they become fully effective.\n"
"When a character is not fully efficient you can see an efficiency bar next to them. This bar will fill up slowly over time.{n}It is usually a good idea to give your new staff a Welcome training to get them up to speed quickly.\n"
"This will maximize their efficiency way faster than normally.\n"
"To do this close this message and then {0} on the character to bring up the action menu."
msgstr ""
"恭喜你的首次雇佣成功！\n"
"新员工已经入驻并且干劲慢慢。\n"
"当一个人物的效率不高的时候，你会看到一个效率条在他们的旁边。效率条会随着时间的流逝而慢慢增加。{n}通常来说，给你的新员工开一个入职培训将有助于他们尽快"
"进入角色。\n"
"这将大大提高他们的效率的提高速度。\n"
"要进行入职培训，请在关闭这条消息后{0}这个人物，以唤出活动菜单。"

#. heading
msgid "Hiring more staff"
msgstr "雇用更多员工"

msgid ""
"You can hire up to four employees in this office. Don't try to hire everyone at once as staff are expensive.\n"
"Many rookies hire too early and go bankrupt.\n"
"It is best to take it slow."
msgstr ""
"你现在可以最多雇佣4个人。因为雇员的费用很高，所以不要一次性就雇佣满。\n"
"许多新秀就是因为太早雇佣太多人而走向破产的。\n"
"慢慢来是最好的选择。"

#. heading
msgid "Boosts"
msgstr "加速器"

msgid ""
"Boosts are a powerful tool that allow you to temporarily increase the output of your staff.\n"
"They are most effective when timed strategically during the development of a game or during training.{n}Boosts need to recharge before you can use them. You can activate a boost as soon as the recharge progress is complete but you can also wait a little longer to further increase the effectiveness of the boost."
msgstr ""
"加速器是一个强大的工具。它可以让你临时增加员工的工作成果。\n"
"如果你在开发或培训期间合理使用这个工具，它将会带来巨大的好处。{n}在你第二次使用加速器之前，需要有一定时间对其进行冷却。一旦冷却结束，你就可以再次使用"
"这一加速器。不过，你也可以稍等一会儿来让加速器加速的效率变得更高。"

#. heading
msgid "Additional game features"
msgstr "附加游戏功能"

msgid "During development you can also select additional features for your game. Right now you can only pick 'Basic Sounds' but your options will increase quickly. Selecting additional features makes the game generally better but also increases its cost.{n}You will also see the graphic type you selected when you defined the game. This is just to remind you of your choice. You cannot change the type of graphics mid-game."
msgstr ""
"在开发期间，你可以为你的游戏选择一些附加功能。虽然现在你只可以选择“基本音效”，但是不久以后你就能够有更多的选择范围了。选择其中一项附加功能总的来说可以"
"让游戏变得更好，但这也会增加游戏的开发成本。{n}你也会看到你在这款游戏立项之前选择的图像效果，但是你无法修改图像效果。图像效果的存在只是为了提醒你你选"
"择了这个效果而已。"

#. heading
msgid "Finishing phase"
msgstr "完成阶段"

msgid "The development of your first game is now complete. You can press the 'Finish' button to publish your game but you should only do that once you fix the majority of bugs.{n}Releasing a game without fixing bugs can severely affect your ratings so you should only ever consider that if you need the cash and you can't afford to wait."
msgstr ""
"你的第一款游戏的开发已经全部结束了。你可以单击“结束”按钮来发布你的游戏，不过这也得要你修复所有的主要漏洞之后才行。{n}发布一款带漏洞的游戏将会对游戏"
"的评级产生巨大的影响。因此，除非你需要让游戏崩溃或者等不了那么久，否则不要这么做。"

#. heading
msgid "Training"
msgstr "培训"

msgid ""
"If you want to create hit-games and have a world class team then training is important.\n"
" For best results train your staff regularly but don't overwhelm them with too many sessions at once.{n}There are different training options available.\n"
"Some options are better to increase certain skills than others. Experimenting is the best way to figure out which training options fit your plans.\n"
"It is useful to have a mix of 'specialists' and allrounders in your team but aim to have at least one design specialist and technology specialist."
msgstr ""
"如果你想要开发热门或者世界级别的游戏，那么培训是必不可少的。\n"
"最好的情况是定期培训你的员工，但不要让他一次性学习太多。{n}这里有很多培训计划可供选择。\n"
"一些项目对提高特定技能来说有一定的帮助。多试几次，来找出最适合你的培训计划。\n"
"在你的公司有多领域的专家对游戏开发来说很有帮助，但是请确保你的团队里有一名设计专家和一名技术专家。"

#. heading
msgid "Level 5 unlocks"
msgstr "等级 5 已解锁"

msgid "Someone on your team has reached experience level 5! This unlocks a special training item called Boost. The training for it is expensive and you can only do it once the character has at least 500 design or technology points but the investment is well worth it.{n}Once trained, the boost allows you to temporarily increase the output of your staff and can really help you to make a hit-game."
msgstr ""
"你们团队中已经有人到达了5级。这将解锁一个名为“加速器”的新的培训项目。这个培训将会花费很多金钱，而且会消耗至少500点设计点数或技术点数。但是，我保证"
"你的投资是值得的。{n}一旦培训完成，加速器将会暂时增加你的雇员的工作成果来帮你做出更高质量的游戏。"

#. heading
msgid "Publishers"
msgstr "发行商"

msgid ""
"Using a publisher is a great way to get your games in front of a large audience which in turns helps to grow your fan base.\n"
"Once your fan base is big enough you can self-publish your larger games without the need for a publisher.\n"
"For medium games you should aim to have at least 100K fans before you publish them yourself.{n}To use a publisher you need to sign a contract. The contract will dictate what game you need to create. Pay attention to all the details, most importantly the minimum score that the contract dictates. If the game you release does not meet the minimum score you will have to pay a penalty, which can be costly.{n}It is also important to pay attention to the royalty rate. The higher the rate the more money you will make from the contract."
msgstr ""
"利用发行商可以让你的游戏被更多人了解，也有利于增加你的粉丝数量。\n"
"一旦你的粉丝数量足够多，你就可以自行发布大型游戏而不需要发行商的参与。\n"
"对中型游戏来说，你至少需要获得10万粉丝才有可能自行发布游戏。{n}想要和发行商合作首先先要签署合约。合约将会规定你所要创造的游戏类型。请注意所有相关细"
"节，尤其是合约里规定的最低评分。如果你发布的游戏没有达到最低评分，你将要支付昂贵的违约金。{n}同时，请不要忘记关注提成。提成越高，你从合约中获得的收益"
"也越高。"

#. heading
msgid "Design specialist"
msgstr "设计师"

#. heading
msgid "R&D lab is ready"
msgstr "研发实验室准备就绪"

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"To start a project simply {0} the screen to bring up the research menu.\n"
"Once you start a project you can also cancel it using the same menu."
msgstr ""
"想开启新项目,简单地{0}屏幕来显示设计菜单.\n"
"在开启项目后你也可以用同样的菜单来取消它."

#. heading
msgid "Hardware lab is ready"
msgstr "硬件实验室准备就绪"

#. heading
msgid "R&D project started"
msgstr "研发项目开启"

msgid "The project is now started and as your researchers work on it you will see the progress in the status card. Don't forget to adjust the budget! If the budget is 0 the project will never progress."
msgstr "项目现在开始,当你的研究员在里面工作时你会看到在状态栏里显示的进度. 别忘了调整预算! 如果预算为零那么项目永远没有进展."

msgid "Console Development"
msgstr "主机开发"

msgid "Developing your own console is a very costly undertaking. Not only do you have to pay a big chunk of money up front for the project but you will also have to pay your hardware lab crew. Only attempt to create a console if you are confident that you have enough capital.{n}When developing a console you can decide on how your console will look like and decide on the technical features as well as the quality assurance budget. The more sophisticated your technology is the better the console will fare against competing products. The more budget you reserve for QA the better the quality of your console will be."
msgstr ""
"开发你自己的主机是一个耗资巨大的工程.不仅仅是你在项目之初就得得支出一大笔钱, 你还需要给负担你的硬件实验室的员工的工资。请务必在你的资金充裕的情况下能"
"研发一款主机.{n}在开发主机时，你能根据你的预算来决定你的主机的外形和技术指标。拥有越多的尖端技术你的主机就越有竞争力。 "
"投入越多的资金你的主机也就会越好。"

#. heading
msgid "Console released"
msgstr "发布主机"

msgid "Your very own game console is now on the market. Game consoles are complex machines and when you sell a lot of them it is only natural that some of them need to be repaired.{n}While your console is on sale your hardware team will have to work off maintenance points. Depending on the quality of the console and how many you sell these points vary from week to week.{n}Try to give your hardware lab enough budget so that they stay on top of the maintenance, otherwise customers will become unhappy when they have to wait too long for their consoles to be repaired. You can see how well your team is doing in the console information card in the top left of the screen."
msgstr ""
"你自己的主机现在正在销售中. 游戏主机是复杂的机器, 当你销售一定数量后自然而然的会有一些需要返修. "
"{n}当你的主机销售时你的硬件团队将不得不在维修点工作. 根据你主机的质量这些维修点将每周变化. {n}尝试给你的硬件实验室足够的预算来保持高效维护, "
"不然你的顾客在等待维修过久后会变得不高兴. 你能在屏幕顶部左上方的主机信息里看到你团队的工作质量."

#. heading
msgid "MMO on sale"
msgstr "大型多人在线类游戏上市了"

msgid "Your MMO is on sale now. MMOs work slightly different than normal games. MMOs not only generate income but also cause maintenance costs as we need to run game servers and provide customer services. You will see the amount of maintenance paid in the sales card.{n}Unlike other games which have a limited sales duration MMOs sell indefinitely. You will have to decide yourself when you want to take an MMO off the market. To take an MMO off the market simply {0} on the sales card to bring up a menu.{n}Since MMOs are so expensive to create you might want to try to expand your current MMO rather than create a new one. To do this you will need to create a expansion pack, which you can start to research now."
msgstr ""
"你的大型多人在线游戏运营中. 大型多人在线游戏和普通游戏不同. 这些游戏不仅创收也会引起维护费用, 因为你得运行游戏服务器来提供客户服务. "
"你能在消费板里看到维护支出总数. {n}不像其它游戏一样有有限的销售周期,大型多人在线游戏可以无限运营下去. 你自己讲决定一个大型多人在线游戏何时退市. "
"将一个大型多人在线游戏退出市场, 简单地 {0}销售栏打开一个菜单. "
"{n}当大型多人在线游戏开发费用过于昂贵时你也许会考虑延长你目前的大型多人在线游戏的运营时间. 为了达到这个目的你得新建一个扩充包, "
"你可以现在就开始研发."

#. heading
msgid "Additional Specialists"
msgstr ""
"你的网游运营中. 网游和普通游戏不同. 这些游戏不仅创收也会引起维护费用, 因为你得运行游戏服务器来提供客户服务. 你能在消费板里看到维护支出总数. "
"{n}不像其它游戏一样有有限的销售周期,网游可以无限运营下去. 你自己讲决定一个网游何时退市. 将一个网游退出市场, 简单地 {0}销售栏打开一个菜单. "
"{n}当一个新的网游开发费用过于昂贵时你也许会考虑延长你目前的网游的运营时间. 为了达到这个目的你得新建一个资料片, 你可以现在就开始研发."

msgid "While you only need one specialist to start running a lab you can train more than one. Additional specialists decrease the overall running cost of your lab."
msgstr "当你只需要一个专家来运营一个实验室时,你能训练更多的. 额外的专家能降低实验室整体运行成本."

#. button
msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Fill Position"
msgstr "填补位置"

msgid "Hint"
msgstr "提示"

msgid "You have to complete the Staff Management training before you can hire someone. Simply {0} on your player character to access the training menu."
msgstr "在你雇佣一些人前,你得完成员工管理训练. 简单的 {0} 你的角色来进入训练目录."

msgid "{0} per month"
msgstr "{0} 每月"

#. heading
msgid "Small Booth"
msgstr "小型展位"

msgid "This is a small pop up stand where we can show our marketing material. It isn't very impressive but a common setup at the G3."
msgstr "这是一个小的能显示我们的销售材料的弹出窗口. 它并不令人印象深刻但是是我们在G3上的一个开始."

#. heading
msgid "Medium Booth"
msgstr "中型展位"

msgid "This is a larger booth in a better location. We should expect more visitors with this booth and have space to give away demos of our games."
msgstr "这是一个位置良好的大型展位. 我们应该利用它吸引更多的参观者并派发更多我们游戏的试玩."

#. heading
msgid "Large Booth"
msgstr "大型展位"

msgid "With this package we get our own section in the main hall of the G3. We can expect a large number of visitors."
msgstr "这是G3一个独立区域，我们可以接待更多的参观者。"

#. heading, as in Custom Booth
msgid "Custom"
msgstr "自定展位"

#. followed by number
msgid "Game #"
msgstr "游戏#"

#. genre
msgid "Action"
msgstr "动作"

#. genre
msgid "Adventure"
msgstr "冒险"

#. genre
msgid "RPG"
msgstr "角色扮演"

#. genre
msgid "Simulation"
msgstr "模拟"

#. genre
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#. genre
msgid "Casual"
msgstr "休闲"

#. menu item
msgid "Take off market"
msgstr "退出市场"

#. menu item
msgid "Develop patch ({0})"
msgstr "开发补丁({0})"

#. menu item
msgid "Research..."
msgstr "研发..."

#. menu item
msgid "Train..."
msgstr "训练..."

#. menu item
msgid "Send on Vacation"
msgstr "放假"

#. menu item
msgid "Fire..."
msgstr "开除..."

#. menu item
msgid "Marketing..."
msgstr "营销..."

#. menu item
msgid "Develop New Game..."
msgstr "开发新游戏..."

#. menu item
msgid "Develop Sequel..."
msgstr "开发续作..."

#. menu item
msgid "Develop Expansion Pack..."
msgstr "开发扩充包..."

#. menu item
msgid "Create Custom Engine..."
msgstr "创建游戏引擎..."

#. menu item
msgid "Find Contract Work..."
msgstr "寻找承包工作..."

#. menu item
msgid "Find Publishing Deal..."
msgstr "寻找发行商..."

#. menu item
msgid "Staff List..."
msgstr "员工列表..."

#. menu item
msgid "Game History..."
msgstr "游戏历史..."

#. menu item
msgid "Cancel Project..."
msgstr "取消项目..."

#. menu item
msgid "Start Project..."
msgstr "开始项目..."

#. menu item
msgid "Develop Console..."
msgstr "研发主机..."

msgid "Previously shown tutorial messages for the active game are shown here. To see tutorial messages here, please continue an existing game or start a new one. You can start a new game via the app bar."
msgstr "之前显示的激活游戏的教程信息显示在这里. 这里看教程信息, 请继续一个已经存在的游戏或者开始一个新游戏. 你可以点击应用栏开启新游戏."

#. heading
msgid "Pick Topic"
msgstr "选择主题"

#. heading
msgid "Pick Platform"
msgstr "选择平台"

msgid "Dev. cost: "
msgstr "研发花费: "

msgid "License cost: "
msgstr "授权费: "

msgid "Marketshare: "
msgstr "市场份额: "

#. heading
msgid "Pick Genre"
msgstr "选择类型"

msgid "Pick Genre"
msgstr ""

#. heading
msgid "Pick Engine"
msgstr "选择引擎"

msgid "The big game convention will take place in four weeks time. Do you want to participate?"
msgstr "一个游戏大会讲举行4周. 你想参与么?"

msgid "Costs: {0}"
msgstr "花费: {0}"

#. heading
msgid "Game Convention: G3"
msgstr "游戏大会: G3"

#. heading
msgid "{0} Convention"
msgstr "{0}大会"

msgid "Console Name"
msgstr "主机名称"

#, fuzzy
msgid "Variation {0}"
msgstr "变动{0}"

msgid "{0} costs"
msgstr "{0}花费"

msgid "Backlog: {0}"
msgstr "存货：{0}"

msgid "{0} not researched"
msgstr "{0}未研发"

msgid "Min Score: {0}"
msgstr "最低分：{0}"

msgid "Game Size:"
msgstr "游戏大小："

msgid "Target Audience:"
msgstr "目标人群："

msgid "Royalties: {0}%"
msgstr "提成：{0}%"

msgid "Up-front Pay: {0}"
msgstr "首付款：{0}"

msgid "Penalty: {0}"
msgstr "罚款：{0}"

msgid " (no license)"
msgstr " （没有授权）"

msgid "Pay: {0}"
msgstr "支出: {0}"

msgid "{0} weeks"
msgstr "{0}周"

#. heading
msgid "Contracts"
msgstr ""

msgid "There are no contracts currently available."
msgstr "现在没有可用的合约项目。"

msgid "Development Stage {0}"
msgstr "研发阶段{0}"

#. {0} feature name, {1} lvl number
msgid "{0} Lvl. {1}"
msgstr "{0} Lv. {1}"

msgid "Cost: {0}"
msgstr "花费: {0}"

msgid "Drag staff here"
msgstr "拖动员工到这里"

msgid "Design: "
msgstr "设计: "

msgid "Tech.: "
msgstr "技术: "

msgid "Dev. stage {0}"
msgstr "研发阶段{0}"

#. {0} is number
msgid "Game Engine #{0}"
msgstr "游戏引擎#{0}"

msgid "Sequel to {0}"
msgstr "{0}的续作"

msgid "Game Concept"
msgstr "游戏概念"

#. {0} platform, {1} game size
msgid "{0} does not support {1} games!"
msgstr "{0}不支持{1}游戏！"

msgid "MMO's cannot be small or medium."
msgstr "大型多人在线游戏不能很小或者中等规模."

msgid "Engine does not support MMO."
msgstr "游戏引擎不支持大型多人在线游戏."

msgid "Most expensive ({0}): {1}"
msgstr "最昂贵游戏({0}):{1}"

msgid "Most profitable ({0}): {1}"
msgstr "最赚钱游戏({0}):{1}"

msgid "Least profitable ({0}): {1}"
msgstr "最亏本游戏({0}):{1}"

msgid "Most used topic ({0}): {1}"
msgstr "最常用主题({0}):{1}"

msgid "Most used genre ({0}): {1}"
msgstr "最常用类型({0}):{1}"

msgid "Researched topics: {0}"
msgstr "已研发主题: {0}"

msgid "Total research completed: {0}"
msgstr "总研发完成: {0}"

msgid "Design points generated: {0}"
msgstr "获得研究点数: {0}"

msgid "Technology points generated: {0}"
msgstr "获得技术点数: {0}"

msgid "Small games: {0}"
msgstr "小游戏: {0}"

msgid "Medium games: {0}"
msgstr "中型游戏: {0}"

msgid "Large games: {0}"
msgstr "大型游戏: {0}"

msgid "AAA games: {0}"
msgstr "3A级大作: {0}"

msgid "Good games: {0}"
msgstr "优秀游戏: {0}"

msgid "Top hits: {0}"
msgstr "最风靡: {0}"

msgid "Publishers used: {0}"
msgstr "出版商使用: {0}"

msgid "Self-published games: {0}"
msgstr "自行出版游戏: {0}"

msgid "Best seller: {0} ({1} units)"
msgstr "最畅销游戏: {0} ({1} 份)"

msgid "Fans: {0}"
msgstr "粉丝: {0}"

msgid "Cash: {0}"
msgstr "现金: {0}"

msgid "Custom consoles: {0}"
msgstr "自定义主机: {0}"

msgid ""
"It seems that something went wrong when purchasing the app.\n"
"Please close the app and try again later.\n"
" If the issue persists please contact\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"似乎支付应用时出现了问题.\n"
"请关闭应用稍后尝试.\n"
"如果问题仍然存在请联系\n"
"\n"
"{0}"

#. heading
msgid "Store Confirmation Error"
msgstr "商店确认错误"

msgid ""
"It seems that something went wrong when trying to purchase the app.\n"
"This usually indicates a problem with the Store. Please try again later and if the issue persists please contact\n"
"\n"
"{0}"
msgstr ""
"似乎在尝试支付应用时遇到了问题.\n"
"这通常是有应用商店引起的.请稍后尝试,如果问题仍然存在请联系\n"
"\n"
"{0}"

#. heading
msgid "Store Error"
msgstr "应用商店错误"

msgid ""
"It seems that something went wrong when trying to go to the Store page for the full app.\n"
"Please try again and if the issue persists please contact {0} or search for Game Dev Tycoon manually on the Windows Store."
msgstr ""
"似乎运行错误,请尝试到应用商店页来支付完整应用.\n"
"请重新尝试,如果问题仍存在请联系{0}或者在微软应用商店手动搜索游戏发展大亨."

msgid ""
"You have reached the end of the {0} version.\n"
"If you like what you've seen so far then you should definitely check out the full game. You can find a brief description of what awaits you below."
msgstr ""
"你完成了{0}版本.\n"
"如果你喜欢你现在玩到的内容，那么无疑你将对完整的游戏敢兴趣.你能在下面发现一些简单的说明."

msgid ""
"\n"
"\n"
"<strong>If you unlock the full game you can continue playing the game you've already started.</strong>"
msgstr ""
"\n"
"\n"
"\n"
"<strong>如果你解锁的完整版，你能继续你已经开始的游戏.</strong>"

msgid "Go to full game ..."
msgstr "解锁完整版..."

msgid " Unlock full game ..."
msgstr " 解锁完整的游戏..."

msgid "Cash"
msgstr "现金"

msgid "Total fans"
msgstr "粉丝总数"

msgid "Total game releases"
msgstr "总游戏发行数"

msgid "Total unit sales"
msgstr "总销量"

msgid "Total design points generated"
msgstr "总获得设计点数"

msgid "Total technology points generated"
msgstr "总获得技术点数"

msgid "Total research completed"
msgstr "总完成研发数"

msgid "Most sales ({0})"
msgstr "最畅销({0})"

msgid "Most fans ({0})"
msgstr "最多粉丝({0})"

msgid "Most expensive ({0})"
msgstr "最昂贵({0})"

msgid "Most profitable ({0})"
msgstr "最赚钱({0})"

msgid "Least profitable ({0})"
msgstr "最亏本({0})"

msgid "Most used topic ({0})"
msgstr "使用最多的主题({0})"

msgid "Most used genre ({0})"
msgstr "使用最多的类型({0})"

msgid ""
"Thank you for playing the {0} version.\n"
"If you like what you've seen so far then you should definitely check out the full game."
msgstr ""
"谢谢你游玩了{0}版本.\n"
"如果你喜欢现在的内容请购买完整版."

msgid "If you unlock the full game you can continue playing the game you've already started."
msgstr "如果你解锁的完整的游戏你可以继续你开始了的游戏内容."

msgid "coming soon"
msgstr "即将推出"

#. date display
msgid "Y{0} M{1} W{2}"
msgstr "{0}年{1}月{2}周"

msgid "Loss:"
msgstr "损失:"

#. heading
msgid "Select Game"
msgstr "选择游戏"

msgid "Game History"
msgstr "游戏历史"

#. button
msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

msgid "Player Name"
msgstr "玩家名称"

msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgid "Slot "
msgstr "存档 "

msgid "Rank: "
msgstr "排名: "

msgid "Units: "
msgstr "数量: "

msgid "No scores yet. Once you finish a game your high score will be listed here."
msgstr "还没有分数.一旦你完成了游戏你的最高分将展示在这里."

msgid "How do you want to market {0}?"
msgstr "你想如何营销{0}?"

msgid "Today the new game platform {0} by {1} has been released."
msgstr "今天,由{1}研发的新游戏平台{0}发行了。"

msgid "Project Size: "
msgstr "项目规模: "

msgid "New Topic"
msgstr "新主题"

msgid "New Combo"
msgstr "新组合"

msgid "Good Management"
msgstr "出色管理"

#. {0} bonusMultiplier, {1} label
msgid "(Bonus: x{0} - {1})"
msgstr "(额外奖励: x{0} - {1})"

msgid "Lvl. "
msgstr "等级. "

msgid "Due to increase in experience the following staff have earned a raise:"
msgstr "由于经验的提升,下列员工获得加薪:"

#. heading
msgid "Salary increase"
msgstr "薪水提升"

msgid "Special training available for:"
msgstr "下列员工可使用特殊训练:"

#. heading
msgid "Special training"
msgstr "专业培训"

msgid "What do you want to research?"
msgstr "你想研发什么？"

#. heading
msgid "Training Options"
msgstr "训练方案"

#. button
msgid "Start Research"
msgstr "开始研发"

#. button
msgid "Start Training"
msgstr "开始培训"

#. RP short for research points
msgid "RP"
msgstr "研发点数"

#. cr. short for credits
msgid "cr."
msgstr "cr."

msgid "Reviews for {0}"
msgstr "对{0}的评论"

msgid "Complex Algorithms"
msgstr "复杂算法"

msgid "Game Demo"
msgstr "游戏试玩"

msgid "Showreel"
msgstr "作品集"

#. button
msgid "Searching..."
msgstr "搜索中..."

#. heading
msgid "Find Staff"
msgstr "寻找员工"

msgid "Cost: "
msgstr "花费： "

msgid "Level: "
msgstr "等级： "

msgid "fans"
msgstr "粉丝"

msgid "{0} Fans"
msgstr "{0}粉丝"

msgid " ({0}) - purchased!"
msgstr " （{0}）- 已购买！"

msgid "No project"
msgstr "没有项目"

msgid "Design"
msgstr "设计"

msgid "Technology"
msgstr "技术"

msgid "Bugs"
msgstr "漏洞"

#. label for visual which shows 'points remaining'
msgid "Remaining"
msgstr "剩余"

msgid "Custom Game Engine"
msgstr "自定义游戏引擎"

msgid "Contract"
msgstr "承包"

#. label for progressbar
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

msgid "No Project"
msgstr "没有项目"

#. hype {0} points
msgid "Hype {0}"
msgstr "热度{0}"

msgid "High score"
msgstr "高分"

msgid "New"
msgstr "新游戏"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Load"
msgstr "读取"

msgid "High Score"
msgstr "高分榜"

msgid "Paused"
msgstr "暂停"

msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

msgid "Go full screen to play!"
msgstr "全屏游戏！"

msgid "Budget"
msgstr "预算"

msgid "Choose"
msgstr "选择"

msgid "Game is finished!"
msgstr "游戏已经完成！"

#. game size
msgid "Small"
msgstr "小型"

#. game size
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#. game size
msgid "Large"
msgstr "大型"

#. game size
msgid "AAA"
msgstr "AAA级"

#. target audience button content, Y as in young
msgid "Y"
msgstr "年轻人"

#. target audience button content, E as in everyone
msgid "E"
msgstr "全年龄"

#. target audience button content, M as in mature
msgid "M"
msgstr "成年人"

msgid "Pick Topic"
msgstr ""

msgid "Pick Platform"
msgstr ""

msgid "Pick Game Engine"
msgstr "选择游戏引擎"

msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Feature Selection"
msgstr "功能选择"

msgid "Start Development"
msgstr "开始研发"

msgid "Company Details"
msgstr "公司详情"

msgid "Continue"
msgstr "继续"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Game Length"
msgstr "游戏长度"

msgid "Note: You can always continue playing after the main game is over. The game length simply specifies how fast new platforms come to market and when the high score is calculated."
msgstr "提示:你可以在主线游戏结束后继续游戏.游戏时长仅决定新平台的上市速度和高分计算时间."

msgid "Load Game"
msgstr "读取游戏"

msgid "Choose Save Slot"
msgstr "选择存档槽"

msgid "Level:"
msgstr "等级:"

msgid "Design:"
msgstr "设计:"

msgid "Technology:"
msgstr "技术:"

msgid "Speed:"
msgstr "速度:"

msgid "Research:"
msgstr "研究:"

msgid "Start Research"
msgstr ""

msgid "Create a new Engine"
msgstr "研发新引擎"

msgid "Create Engine"
msgstr "研发引擎"

msgid "Quality Assurance Budget"
msgstr "保质预算"

msgid "Special Project"
msgstr "特殊项目"

msgid "Start Project"
msgstr "启动项目"

msgid "Time Allocation (Preview)"
msgstr "时间分配(预览)"

msgid "Selected Features"
msgstr "选择功能"

msgid "Staff"
msgstr "员工"

msgid "New Record!"
msgstr "新纪录！"

msgid "Experience gained"
msgstr "获得经验"

msgid "XP Bonus:"
msgstr "经验加成："

msgid "Release Game"
msgstr "发行游戏"

msgid "Trash Game"
msgstr "废弃游戏"

msgid "Level Up!"
msgstr "等级提升！"

msgid "Units Sold:"
msgstr "销售量："

msgid "Costs:"
msgstr "花费："

msgid "Income:"
msgstr "收入："

msgid "Profit:"
msgstr "利润："

msgid "Released:"
msgstr "已发行："

msgid "Fans:"
msgstr "粉丝："

msgid "Avg. Review Score:"
msgstr "平均评分："

msgid "Top Sales Rank:"
msgstr "最高销售排名:"

msgid "Do you really want to throw away this game?"
msgstr "你真的想要放弃这个游戏?"

msgid "Note:"
msgstr "注意:"

msgid "You do not lose the experience gained during development."
msgstr "你不会失去研发中获得的经验。"

msgid "Do you really want to remove this from the market?"
msgstr "你真的想要这款游戏绝迹江湖吗？"

msgid "You will no longer get any income from it."
msgstr "你将不会继续从中获利了。"

msgid "Do you really want to cancel this project?"
msgstr "你确定要取消这个项目吗？"

msgid "All progress on the project will be"
msgstr "该项目所有的进展将会"

msgid "lost!"
msgstr "丢失！"

msgid "Do you really want to overwrite this game?"
msgstr "你真的想要重写这个游戏吗？"

msgid "Some of the features in the full game"
msgstr "完整版游戏中的一些功能"

msgid "Move your company into bigger offices."
msgstr "将你的公司搬到更大的办公室."

msgid "Hire and train staff."
msgstr "雇佣和培训员工."

msgid "Develop bigger/better games and unlock even more options."
msgstr "开发更大/更好的游戏并解锁更多的选项."

msgid "Unlock secret labs and conduct industry-changing projects."
msgstr "解锁秘密实验室和进行产业变革项目."

msgid "And much more!"
msgstr "还有更多！"

msgid "Unlock Full Game ..."
msgstr "解锁完整游戏..."

msgid "Final Score"
msgstr "最后得分"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Send us feedback"
msgstr "给我们反馈"

msgid "Want to provide some feedback or report some issues? Send us an email to support@greenheartgames.com - While we might not respond to every email we do read/consider everything that is sent to us."
msgstr ""
"想给我们发送反馈和建议? 给我们发邮件吧 support@greenheartgames.com - "
"当然我们没法回复每份发给我们的邮件但是我们会阅读和考虑发给我们的所有内容."

msgid "Send feedback ..."
msgstr "发送反馈..."

msgid "Rate and Review"
msgstr "打分并评论"

msgid "If you like the game please consider rating it on the Store. If you want to support an issue please do not do this via a Store rating as we will be unable to reply."
msgstr "如果你喜欢这个游戏，请考虑在应用商店里给她打分。如果你想报告问题，请不要通过商店评价，因为我们无法回复您的问题。"

msgid "Rate and Review ..."
msgstr "打分和评论 ..."

msgid "Vote with your wallet"
msgstr "用钱包来投票"

msgid "If you would've gladly paid a little more for the game or you just want to help make sure that we can continue bringing you games in the future then you can buy one of the supporter packs below. You will support a small independent start-up. This does not unlock any in-game perks and is entirely optional. You do get an achievement though :)"
msgstr ""
"如果你乐意多为这游戏多支付一些钱或者你想确保我们能在未来继续带给你新作，你可以购买下面的支持包。你会帮助一个小型的独立工作室开个好头。这些并不会带来游戏"
"内的好处并且是完全自愿的。不过你会得到一个成就:)"

msgid "Thank you for playing!"
msgstr "感谢你体验本游戏!"

msgid "Current Game Statistics"
msgstr "目前游戏统计数据"

msgid "Find Staff"
msgstr ""

msgid "Pre-filter Applicants"
msgstr "应聘者筛选器"

msgid "Start looking"
msgstr "开始搜索"

msgid "Experience"
msgstr "经验"

msgid "Speed"
msgstr "速度"

msgid "Research"
msgstr ""

msgid "Salary"
msgstr "薪水"

msgid "Hire Staff"
msgstr "雇佣员工"

msgid "Hire"
msgstr "雇佣"

msgid "Accept Contract"
msgstr "接受承包"

msgid "Achievement Unlocked"
msgstr "成就解锁"

msgid "First Last"
msgstr "名 姓"

msgid "Sound Effects"
msgstr "音效"

msgid "Game Music"
msgstr "游戏音乐"

msgid "Volume"
msgstr "音量"

msgid "Hint:"
msgstr "提示："

msgid "We cannot respond to ratings & reviews on the Store."
msgstr "我们不能回应应用商店的评级和评价."

msgid "If you want to get in contact with us please do not do this via a Store rating/review but use one of the options below."
msgstr "如果你想和我们取得联系请不要在应用商店里评级/评价,请使用下列方式."

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Best for technical issues, detailed feedback or private messages."
msgstr "技术问题：详细的反馈或者私密信息。"

msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

msgid "Development stages"
msgstr "研发阶段"

msgid "Stage 1"
msgstr "阶段1"

msgid "The game engine provides the basic building block of a game, the underlying technology. A good engine also enables things like multiplayer support, video playback and realistic physics."
msgstr "游戏引擎提供游戏的基础构造，以及相关技术。一个好的游戏引擎可以让游戏支持多人模式，视屏回放和真实物理系统等等。"

msgid "Gameplay defines how a player interacts with the game and how the game mechanics, the rules that make a game tick, work."
msgstr "游戏性决定了玩家进行游戏的方法，游戏的机制，保证游戏运行的规则。"

msgid "Storytelling and giving players goals to complete have been the basics of games for a long time."
msgstr "故事叙述和给玩家任务完成一直是游戏的基础。"

msgid "Stage 2"
msgstr "阶段2"

msgid "Dialogues are part of storytelling as well but also provide interaction between NPC's (non-player characters) and the player."
msgstr "对话是故事叙述的一部分，同时提供了NPC（非玩家角色）与玩家之间的互动。"

msgid "Level design defines the structure a player takes through a game. This includes simple things like where objects are located but also the story arcs in a game."
msgstr "关卡设计决定玩家游玩游戏的框架，包括了很多小细节比如物体摆放的位置以及故事在游戏过程中的发展。"

msgid "A.I. is how computer controlled entities (enemies, companions or the world itself) reacts to the player."
msgstr "A.I.是电脑控制单位(敌人,伙伴和环境)与玩家交互的方式."

msgid "Stage 3"
msgstr "阶段3"

msgid "Some games invent an entire virtual world. World design delivers a back story to a game and makes the game world more sophisticated and believable."
msgstr "一些游戏构建了一个完整的虚拟世界, 世界的设计带给游戏了背景并让游戏世界更加复杂和真实."

msgid "Graphics"
msgstr ""

msgid "The most obvious part of a game are its graphics but that doesn't mean it is always the most important part."
msgstr ""

msgid "While sound is not as often noticed as the graphics of a game, sound design plays a vital part to making a game great."
msgstr ""

msgid "Hints"
msgstr ""

msgid "Think about what game you want to create, then decide what areas are really important for this game and focus on those. Don't hesitate to experiment and to change the values of the sliders around a lot."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Good Judgement"
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Cult Status"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Set a new standard for the early gaming industry."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "100K Engine"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Invest over 100K in a new game engine."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "500K Engine"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Invest over 500K in a new game engine."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "1M Engine"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Invest over one million in a new game engine."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Gold"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Sell half a million copies of a game without the help of a publisher."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Platinum"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Sell one million copies of a game without the help of a publisher."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Diamond"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Sell ten million copies of a game without the help of a publisher."
msgstr ""

#. achievement title, refers to unobtanium, mocks the name of the rare mineral in the movie Avatar
msgid "Unobtainium (seriously?)"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Sell one hundred million copies of a game without the help of a publisher."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Professional"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Reach level 5 with a character."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Legend"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Reach level 10 with a character."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Diversity"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Have male and female staff."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Famous"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Hire someone famous."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Full House"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Have the maximum number of employees."
msgstr ""

msgid "Game Dev Tycoon"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Finish Game Dev Tycoon."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Perfect Game"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Release a game with a clean score of 10."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Detective"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Find at least one of the easter eggs in the game."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Treasure Hunter"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Activate the hidden treasure in the garage."
msgstr ""

#. achievement refers to Wing Commander, leave 'Bluehair'
msgid "Bluehair reporting for space duty"
msgstr ""

#. achievement refers to Wing Commander
msgid "Little known fact: Cats go all aggro in space."
msgstr ""

#. achievement title, refers to Doom
msgid "Welcome to Mars"
msgstr ""

#. achievement refers to Doom
msgid "How did I get here? Why is there a chainsaw? Who cares!"
msgstr ""

#. achievement title, referes to half life
msgid "Best ride to work ever"
msgstr ""

#. achievement referes to half life
msgid "Workplace safety anyone?"
msgstr ""

#. achievement title, refers to Theme Hospital
msgid "Welcome to your hospital"
msgstr ""

#. achievement refers to Theme Hospital, use official translation for this.
msgid "Patients are reminded not to die in the corridors."
msgstr ""

#. achievement title, refers to Halo
msgid "Welcome Chief"
msgstr ""

#. achievement refers to Halo
msgid "This world is round but different."
msgstr ""

#. achievement title, refers to Star Citizen
msgid "The sky is not the limit."
msgstr ""

#. achievement refers to Chris Roberts
msgid "Welcome back Chris. We've missed you."
msgstr ""

#. achievement title, refers to Okami
msgid "Painting with nature."
msgstr ""

#. achievement refers to Okami
msgid "Pay homage to a specific Japanese video game."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Inception"
msgstr ""

#. achievement, inception
msgid "Develop the game within the game."
msgstr ""

msgid "Fan"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Pick an inspired company name."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Versatile"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Release a successful game in each of the five main genres."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Eat Cake"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Show them red barrels some action."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Supporter"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Support a young start-up. Buy the game."
msgstr ""

#. achievement
msgid "Support Greenheart Games by buying an optional supporter pack."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Admirer"
msgstr ""

#. achievement, leave 'Megaflop Productions'
msgid "Fun fact: We almost named our company Megaflop Productions!"
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Writer's Block"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Naming games is sometimes difficult."
msgstr ""

msgid "Tutorial message history"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Create a game with a good topic/genre combination."
msgstr ""

#. achievement title
msgid "Turn it up to 11"
msgstr ""

#. achievement
msgid "Get a reviewer to give you a 11/10 rating."
msgstr ""

msgid "Save failed"
msgstr ""

msgid "Could not load settings from steam cloud"
msgstr ""

msgid "Could not save to steam cloud"
msgstr ""

msgid "Could not save settings"
msgstr ""

msgid "Could not save game"
msgstr ""

msgid "This is the end of your journey.\n\nYou can either load a saved game, restart this level or start a new game."
msgstr ""

#. {0} game name
msgid "Hi, I'm Denise Ried the main developer of the {0} fan game. I just want to tell you that upon your recent 'request' from your legal department my project has shut down.{n}I poured a lot of effort into this and have always loved your company but I guarantee you that I shall not 'bother' nor support you ever again."
msgstr ""

msgid "Congratulations on finishing Game Dev Tycoon and thank you for playing! If you enjoyed our little game then please consider telling your friends about it."
msgstr ""

#. decision action button
msgid "Agree"
msgstr ""

msgid "Given that their most recent game {0} enjoyed universal success we simply cannot wait for them to unveil their new project!"
msgstr ""

msgid "Hopefully the company can do better than last time. We don't need another {0}."
msgstr ""

msgid "Thank you for your time."
msgstr ""

msgid "More on {0}"
msgstr ""

#. sentence fragment
msgid "they are still experimenting what area"
msgstr ""

#. sentence fragment
msgid "and it seems that other industry professionals agree with this. Every game development project has limited resources so it's very important to use the time most effectively."
msgstr ""

#. sentence fragment
msgid "but it seems that other industry professionals disagree with that point of view saying that {0} is usually more important for this type of game."
msgstr ""

msgid "give away"
msgstr ""

msgid "sell"
msgstr ""

msgid "negative"
msgstr ""

msgid "Boss, it seems the fans who requested that we open source {0} were particularly upset with our decision and have caused quite a negative stirr. We've lost {1} fans."
msgstr ""

msgid "gained"
msgstr ""

msgid "it cost us {0}"
msgstr ""

#. {0} is amount of money
msgid "we made {0}"
msgstr ""

msgid "Legal Department"
msgstr ""

msgid "Go to court. [~{0}% chance]"
msgstr ""

msgid "The court dismissed the patent infringement claims made against us stating that the claim was ridiculous. All costs were paid by the suing party."
msgstr ""

#. continues with fragment
msgid "We rallied our fans to publicly fight against All Your IP Belongs To US"
msgstr ""

#. sentence fragment
msgid " and fight we did! We not only caused them to retract their claims but we also won {0} fans and the public's admiration. I doubt we will hear from those patent trolls again."
msgstr ""

#. sentence fragment
msgid " but it seems that our efforts were fruitless. Seems we still have to pay {0} and the court costs of {1}. Maybe next time we'll have more luck."
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr ""

msgid "Verifying..."
msgstr ""

msgid "Could not initialize loaded game"
msgstr ""

msgid "okay"
msgstr ""

msgid "terrible"
msgstr ""

msgid "unknown"
msgstr ""

msgid "not at all important"
msgstr ""

msgid "not very important"
msgstr ""

msgid "very important"
msgstr ""

msgid "Error"
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Ninvento has announced a new mobile console called the Ninvento GS. It features two screens, one of them touch sensitive, and promises unique gameplay. While Ninvento has been struggling to regain their market lead ever since the TES 64 they still have a very strong position on the mobile market.{n}The Ninvento GS promises to strengthen this position and aims to breath life into a stagnating mobile market. The console will be in stores {0}."
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "Today, Mirconoft has announced their very own tablet device to combat the massive marketshare of Grapple's grPad device. The mPad features a sophisticated cover that comes with a integrated, ultra-thin keyboard. The tablet itself has a widescreen display and a integrated stand.{n}The mPad seems to be a combination of a traditional notebook and a tablet, and promises to shake up the market. The new product will be on the market {0}."
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid "For fans of the mBox, the long wait for an update to the console will soon be over as Mirconoft has announced that the mBox One will be available {0}."
msgstr ""

msgid "The new console is marketed as a unified entertainment platform and comes with voice control and a camera which is always watching to enable gesture control. A camera which is always on is not the only controversial feature as the new console also seems to require internet access at least once a day to function properly, does not support previous mBox games and seems to place restrictions on how games can be shared or resold.{n}Clearly, Mirconoft wants to push the current status quo and deliver a console for a new future of gaming but we are not sure if players will share Micronoft's vision."
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment, sentence itself is a fragment and continues with 'but ...'
msgid "Just after Mirconoft have announced their new bet in the upcoming console generation, Vonny has announced that they will release their new, long-awaited console, the Playsystem 4, {0}. The console seems to do everything that the Playsystem 3 did, only better.{n}Unlike the mBox One, the Playsystem 4 doesn't have an always-online requirement and seems much more player friendly. We think that there is a hardly a risk of Vonny fans being disappointed"
msgstr ""

msgid "Vonny and {0}"
msgstr ""

msgid "A company by the name of RiseVR has developed a virtual reality headset which promises to finally start the path towards true 3D immersion. The new headset called Visorius looks like a pair of giant ski-goggles and provides a large field of vision as well as near-perfect motion tracking."
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment, sentence itself is a fragment and continues with 'but ...'
msgid "Mirconoft has announced their plans to release a completely revamped version of the mBox {0} called mBox Next. The new console seems to cleverly integrate Mirconoft's own motion sensor add-on for the mBox One into one small package.{n}Visually, the mBox Next is reminiscent of the earlier mBox 360 with a much lighter tone marking a departure from the bulky and dark style of the mBox One. The technology of the mBox Next seems promising  "
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment, sentence itself is a fragment and continues with 'but ...'
msgid "Many have expected that Vonny will announce a new platform before Mirconoft's mBox Next will hit the market and, today, Vonny did just that. Keeping with company tradition, and in contrast to competitor Mirconoft's naming practices, the newly announced console is aptly named Playsystem 5.{n}The Playsystem 5 seems an incremental update, coming out {0} with a form-factor that reminds of the early Playsystem 3. The new system promises to be a solid update"
msgstr ""

msgid "Dear {0},\nWe have followed your progress in recent years and would like to extend this formal invitation to participate in the biggest game convention on the planet 'Games, Games, Games' also known as G3.{n}By having your own company booth at G3 you can gain a lot of fans and hype for your games and we think our audience would love to see you there.\nWe will contact you yearly with booth options. Hope to see you at G3.\nThe G3 committee."
msgstr ""

msgid "Looking at our past multi-platform games it becomes clear that we should be able to drastically reduce the cost of developing a single game for multiple platforms if we could better optimize our game engines for multi-platform development."
msgstr ""

#. heading
msgid "New Insight"
msgstr ""

msgid "Help debugging a convoluted BASE program."
msgstr ""

msgid "Advanced Stereoscopic 3D"
msgstr ""

msgid "Simple A.I."
msgstr ""

msgid "Game tutorials"
msgstr ""

msgid "Cooperative play"
msgstr ""

msgid "Advanced physics"
msgstr ""

msgid "Multi-Platform optimized"
msgstr ""

msgid "Dynamic environment"
msgstr ""

msgid "Multi-Platform"
msgstr ""

msgid "{0} and {1} is a terrible combination."
msgstr ""

msgid "{0} is a horrible topic for {1} audiences."
msgstr ""

msgid "blunt"
msgstr ""

msgid "They put as much thought into the game as into the game's name."
msgstr ""

msgid "Could have been better."
msgstr ""

msgid "11 out of 10. Game of the year, any year!"
msgstr ""

msgid "11 out of 10. A exceptional score for an exceptional game."
msgstr ""

#. followed by sentence fragment (hypgfr1 or hypgfr2)
msgid "In an exclusive interview a while ago, {0} from {1}"
msgstr ""

#. fragment: hypgfr1
msgid " made very bold remarks about their then-in-development game {0} predicting that it will be über successful."
msgstr ""

#. fragment: hypgfr2
msgid " was holding back when discussing their expections for {0}."
msgstr ""

#. fragment
msgid "was spot on as the game has received very positive reviews."
msgstr ""

#. fragment
msgid "was just humble as the game received critical acclaim."
msgstr ""

#. fragment
msgid "should've been more careful as the final product doesn't match the hyped expectations."
msgstr ""

#. fragment
msgid "was right to stay realistic as the game is good but nothing too our of the ordinary."
msgstr ""

#. fragment
msgid "needs a lesson in how to be humble as the game received mediocre reviews."
msgstr ""

#. {0} is player name, {1} is description
msgid "Now, that the game is out on the market the consensus is that {0} {1}"
msgstr ""

msgid "Overall, this had a negative effect on sales."
msgstr ""

msgid "Steam initialization failed"
msgstr ""

#. game topic
msgid "Zombies"
msgstr ""

#. {0} click/touch verb
msgid "After publishing a game you can invest a little bit of time to analyze your creation and generate a game report. Game reports are a great way to gain research points as well as valuable insights into what works and what doesn't work when developing a game.{n}To generate a game report close this message and then {0} anywhere on the screen to bring up the action menu."
msgstr ""

#. heading
msgid "Main Menu"
msgstr ""

msgid "Game development runs through three stages. At the beginning of each stage you can decide what areas of the game you want to focus on.\nPicking the right focus for your game greatly increases the points you generate.{n}Think about what areas are important for your game and decrease the focus on areas you think are less important. If you want to read a brief description of the different areas please refer to the Help menu."
msgstr ""

msgid "The search for the open position is complete!\nYou can now review the list of applicants and hire someone for this position.{n}Don't forget that you can always train your employees to improve their skills."
msgstr ""

#. heading
msgid "Staff responsibilities"
msgstr ""

msgid "You need a design specialist to open a research and development lab. You can train someone to become a specialist via the training menu but the option is only available once they have a certain design skill level.{n}You can also train technology specialists which come in handy for later options."
msgstr ""

#. {0} click/touch verb
msgid "To visit the lab simply {0} the screen and drag to the left or use the arrow keys on the keyboard. Alternatively, you can also click on the little R&D Lab information card in the bottom right of the screen."
msgstr ""

#. {0} click/touch verb
msgid "To visit the hardware lab simply {0} the screen and drag to the right or use the arrow keys on the keyboard. Alternatively, you can also click on the little Hardware Lab information card in the top left of the screen."
msgstr ""

#. heading
msgid "Game Reports"
msgstr ""

msgid "Get Steam Key"
msgstr ""

msgid "Could not verify app receipt from Windows Store."
msgstr ""

#. menu item
msgid "Generate game report..."
msgstr ""

msgid "Remove Platform"
msgstr ""

msgid "You require a developer license to be able to develop for this platform.<br/><br/> Do you want to pay <strong>{0}</strong> to acquire a license for the <strong>{1}</strong>?"
msgstr ""

msgid "{0} combo"
msgstr ""

msgid "Effect: "
msgstr ""

msgid "Since you have played the game before you can choose to use all previously gained hints in this new game."
msgstr ""

msgid "We have some additional insights:"
msgstr ""

msgid "Game Report"
msgstr ""

msgid "{0} and {1} is a {2} combination."
msgstr ""

#. where {1} is something like --- or +++
msgid "Importance of {0} for this type of game: {1}"
msgstr ""

msgid "The market really doesn't like when we publish very similar games too close to each other."
msgstr ""

#. {0} is a single name
msgid "{0} is still new to the team."
msgstr ""

#. {0} is a list of names
msgid "{0} are still new to the team."
msgstr ""

msgid "We should try to focus our entire team on the development of a game."
msgstr ""

msgid "Self-publishing {1} games will be most efficient when we have at least {0} fans. Publishing deals can give us great exposure and help us reach more players."
msgstr ""

#. {0} game name
msgid "{0}"
msgstr ""

msgid "Cash:"
msgstr ""

msgid "30 years (fast-paced)"
msgstr ""

msgid "42 years"
msgstr ""

#. game title is mentioned the line before
msgid "is ready!"
msgstr ""

msgid "Acquire license?"
msgstr ""

msgid "Play the full 30 years of the game, all the way to modern day technology and beyond!"
msgstr ""

msgid "Exit to Desktop"
msgstr ""

msgid "On"
msgstr ""

msgid "When on (default) then insights learned through generating game reports are shown in the UI. Turn this option off for a bigger challenge. (Note: This option does not affect Tutorials in any way.)"
msgstr ""

msgid "Window"
msgstr ""

msgid "Update Available"
msgstr ""

msgid "Please update to the latest version."
msgstr ""

msgid "End User License Agreement"
msgstr ""

msgid "I Disagree"
msgstr ""

msgid "Forum"
msgstr ""

msgid "Best to stay in touch or for quick questions."
msgstr ""

msgid "Load failed"
msgstr ""

msgid "Could not save settings to steam cloud"
msgstr ""

msgid "Could not load from steam cloud"
msgstr ""

msgid "Could not load remote settings"
msgstr ""

msgid "{0} has declined a request for an interview about their current project.\n"
msgstr ""

msgid "With {0} only receiving a lukewarm reception, fans are sure to be expecting better from them and we are curious about their next title."
msgstr ""

msgid "I don't know"
msgstr ""

msgid "positive"
msgstr ""

msgid "mixed"
msgstr ""

msgid "Old Engine"
msgstr ""

msgid "Boss, our recent decision to {0} our engine {1} was met with {2} responses from fans. Overall we {3} fans and {4}."
msgstr ""

msgid "lost"
msgstr ""

msgid "Pay for license ({0})"
msgstr ""

msgid "Rally fans! [~{0}% chance]"
msgstr ""

msgid "Unfortunately, it seems that the patent infringement case was decided against us. We have to pay the full amount of {0} as well as the court costs of {1}. This is ridiculous."
msgstr ""

msgid "All Your IP Belongs To US"
msgstr ""

msgid "Could not load game"
msgstr ""

msgid "bad"
msgstr ""

msgid "Audience match:"
msgstr ""

msgid "Genre match:"
msgstr ""

msgid "not important"
msgstr ""

msgid "quite important"
msgstr ""

msgid "After a massive public backlash to the controversial features announced for the upcoming mBox One, Mirconoft has today published a letter outlining their change of plans. The mBox One will no longer require a constant internet connection and will not place restrictions on how games are sold or shared.{n}Clearly the different and much more popular strategies of companies like {0}, as well as vocal players themselves, have forced this change of direction."
msgstr ""

msgid "A first test left some players feeling a little motion-sick but with the right game this technology can surely deliver a new level of immersion."
msgstr ""

msgid "Better user experience"
msgstr ""

msgid "Visorius Support"
msgstr ""

msgid "11 out of 10. Nuff said."
msgstr ""

msgid "11 out of 10. Rules don't apply to this outstanding game."
msgstr ""

msgid "Overall, this had a positive effect on sales."
msgstr ""

msgid "No response from server. Please try again later."
msgstr ""

msgid "Could not get app receipt from Windows Store."
msgstr ""

msgid "Would you like to import all previously gained hints into this game?"
msgstr ""

msgid "No new insights"
msgstr ""

msgid "Our post-release analysis of {0} is complete and we got the following results:"
msgstr ""

msgid "{0} seems to be {1} for this type of game."
msgstr ""

msgid "The optimal team size for a {0} game seems to be {1}."
msgstr ""

msgid "A few more games and the team will have higher potential"
msgstr ""

msgid "Our fan base is big enough to make self-publishing {0} games viable. Unless a publishing deal gives us a great royalty rate we are likely better off publishing {0} games ourselves"
msgstr ""

msgid "35 years (recommended)"
msgstr ""

msgid "Language"
msgstr ""

msgid "Off"
msgstr ""

msgid "Audio"
msgstr ""

msgid "Toggle Fullscreen"
msgstr ""

msgid "A newer version of this game is available."
msgstr ""

msgid "Get Update"
msgstr ""

msgid "I Agree"
msgstr ""

msgid "Exit"
msgstr ""

msgid "Best for discussions, tips and tricks and to communicate with other fans."
msgstr ""

msgid "Changes to the language setting require a restart."
msgstr ""

msgid ""
"We see that you are in financial difficulties. Since you've just released your latest game {0}, we are willing to offer you a mini-credit to get you over this months' payments.\n"
"\n"
"We will give you {1} to cover your costs and expect to be paid back the full amount, plus a small adminstration fee of {2} in two months time."
msgstr ""

msgid ""
"Boss, our office could really do with some renovation work and our computer systems are also out of date. Investing a little bit in a more modern office and upgraded computers would be a great.\n"
"Do you want to renovate the office?"
msgstr ""

#. {0} company name
msgid ""
"Dear {0}!\n"
"Since G3 has become the biggest meetup of game developers every year we have decided to use our name for the greater good. Starting today we offer different game development challenges throughout the year where game devs from around the world can compete with each other.{n}This will be a great way for game developers to learn something new. You are welcome to join in at any time. There are no prizes but it should be a great way to increase everyone's skills.\n"
"The G3 committee."
msgstr ""

msgid ""
"Hi, this is {0} from {1}. I got word that {2} is working on a new game.\n"
"Would you be willing to share some information on your current game project and do an interview about it?"
msgstr ""

msgid ""
"{0}:\n"
"What is your expectation regarding the success of {1}? Do you think that the game will be well received?"
msgstr ""

msgid ""
"{0}:\n"
"Many of our readers are curious about what decisions go into making a video game and how companies prioritize development areas.\n"
"Your new game is a {1}/{2} game, can you tell us whether such a game would usually receive more focus on {3} or on {4}?"
msgstr ""

#. continues with fragment
msgid ""
"In a recent interview with {0} we discussed their upcoming {1} game and asked company founder {2} how different development areas are prioritized.\n"
"In the interview {2} said that {3} is of particular importance for such a game "
msgstr ""

msgid ""
"Boss, a small number of dedicated fans have asked that we release the source code to one of our older game engines '{0}'. Doing so would surely satisfy these fans but given that we worked hard on the engine, we could also sell licenses for it and make some money. Alternatively, we could simply refuse their request completely.\n"
"What would you like to do?"
msgstr ""

msgid ""
"We've just received a letter from a company called 'All Your IP Belongs To US' and they say that our engine {0} is infringing on one of their patents.{n}They 'graciously' offer a license to their patent for {1} and are willing to give us a 50% discount if we just pay them without fighting them in court. We could pay this and hope that they won't bother us again or we could refuse and try to resolve this in front of the courts. Alternatively we might be able to rally our fans and publicly fight them.\n"
"How would you like to proceed?"
msgstr ""

msgid ""
"Analysts have observed a strange trend lately where players around the world seem to have developed a curious taste for unusual games.{n}As one player put it: 'Sometimes you just want to play something unique. A game based on an idea that's not the usual Military/Action game or Fantasy/RPG just to name two examples.\n"
"I really hope companies bring some unique games to market soon. I would definitely prefer them right now.'{n}This new trend promises to bring an interesting challenge to game developers as topic/genre combinations which used to work well will suddenly be less favorable while more outlandish ideas might flourish."
msgstr ""

msgid ""
"{0} is no longer supported.\n"
"You've released {1} game for the platform and earned a total of {2}!"
msgstr ""

#. {0} is date referral sentence fragment
msgid ""
"Ninvento has revealed that their bid in the next generation of consoles will be called the Wuu. The new console features a controller with a integrated display.{n}This is said to make local multiplayer games much more interesting by giving each player a unique screen. Ninvento has always been at the forefront of innovation and this console seems, once again, to be a brave move.\n"
"The Wuu is said to be available {0}."
msgstr ""

msgid ""
"Just as the industry seems to have silently accepted the slow demise of PC gaming as more and more games are primarily developed for consoles, there seems to be a resurgence of the PC market.{n}New powerful and affordable hardware, a growing indie-developer scene and the rise of crowd-funded financing has meant a slew of new exciting projects hitting the PC market.\n"
"It seems that the PC market will only grow stronger in the coming years.{n}For console lovers, this isn't bad news either as many PC games are also ported to the most successful consoles."
msgstr ""

msgid ""
"Welcome to Game Dev Tycoon!\n"
"In this business simulation you have been transported back in time to start your very own game development company right at the beginning of the PC revolution. In the next {0} years you can build your dream company, create best selling games, gain fans and become the leader of the market.{n}Before you can start your adventure you have to give your upcoming company a name."
msgstr ""

msgid ""
"It seems that {0} has recently moved into an office in a well known technology park and is now searching for employees.{n}The company, which is known for games such as {1}, has reportedly operated out of a garage until now.{n}One of the many fans of {2} commented: 'I can't believe that they didn't even have a proper office until now and that those games were created by only one person!\n"
"I am really looking forward to their future games!"
msgstr ""

msgid ""
"Uncaught error. Please report this to {0}: \n"
"{1}\n"
"({2}:{3})\n"
"\n"
"Please restart the game."
msgstr ""

msgid ""
"Game development has now started.{n}While developing your game you will generate game points which you can see bubbling up.\n"
"Game points are divided into design points and technology points. The more points you generate the better the game will be.{n}From time to time there will also be bug points generated. These points become less likely once you gain experience. Bugs should be fixed before the game is released and increase development time and cost."
msgstr ""

msgid ""
"Creating larger games is a significant task and, unlike in small games, one person cannot effectively be responsible for every aspect of a game.\n"
"To create a good game and to make best use of your team you will have to assign which of your team is responsible for which areas.{n}Pick team members whose skills match the area to get the best result.\n"
"When you assign a team member responsibilities you will see their workload. Try not to overload them too much."
msgstr ""

msgid ""
"While generating game reports you start to gain insights into the development process and learn about what works well and what doesn't work so well.\n"
"These insights are shown as hints on the development screen (unless you have turned this option off in the settings).{n}The hints range from '+++' to '--' and indicate how important an area is for this type of game. When hints have a question mark at the end (e.g. '+++?') it means that you have insights from a game in the same genre but that you are not yet sure whether this holds true for this particular genre/topic combination."
msgstr ""

#. {0} click/touch verb
msgid ""
"Game reports are a great way to gain more research points and new insights. It pays off to generate a report for each game you release.\n"
"Now that you've completed your first game report it's a good idea to look at the research menu.\n"
"To open the research menu close this message and then {0} anywhere on the screen to bring up the action menu."
msgstr ""

msgid ""
"To: {0}\n"
"From: Patrick & Daniel Klug (Greenheart Games).\n"
"Hi {0}, we are the creators of Game Dev Tycoon and would like to thank you very much for purchasing the game and supporting us.{n}Game Dev Tycoon is our very first game and it means a lot to us that you are enjoying it. With your purchase you support our little start-up and this will hopefully make sure that we can bring you more games in the future.{n}Seriously, you rock! Thank you very much and have fun with Game Dev Tycoon."
msgstr ""

msgid ""
"We see that you are, again, in serious financial difficulties. We are willing to offer you a mini-credit to tie you over until your current game is on the market.\n"
"\n"
"We will give you {1} to cover your costs and expect to be paid back the full amount, plus a fee of {2}, one month after the game is released."
msgstr ""

msgid "Loading ..."
msgstr ""

msgid "Unlock hints?"
msgstr ""

msgid " fans"
msgstr ""

msgid "Credits"
msgstr ""
